[hea game]PES 2021 討論區 (5）大訴求。歡迎新人，有問盡答，建議大家俾啲耐性熟習隻game

希望大家貼下自己關於PES既GIF圖，一齊開心一齊笑鳩下隻GAME

首先為大家帶上萬眾期待既LEGEND，我近兩集都係用呢條友既

教學短片︰

下載網址︰
其他下載網址呢條片下面都有

唔係英文唔緊要，簡單黎講就係將個文件入落手指，文件為WEPES，之後入GAME，去編輯果度，揀匯入球隊，然後全選就OK。

入完之後去最底果兩隊明星隊度CHECK下有冇問題就得

如果主打單機同聯賽既朋友留意，係呢兩隊明星隊既任何球員都唔會係大師聯賽出現，所以如果你想玩LEGEND，必須將佢地手動轉會去其他球會。如果你唔鐘意有幾個版本既碧咸、細哨等等，你可以將佢地留番係明星隊，咁留係度果個就唔會出現。
另外就係，如果你好鐘意某D球員，你想等佢地重生再升既，咁你要留意下佢本身體力夠唔夠，例如美斯係隻GAME大概得75體力，咁佢16歲重生果陣大概係55-60，基本上係好難用，我比較建議適量地加少少去到81-83會好D。

如果你係馬勒當拿、托迪既FANS，咁你要諗下要唔要加番D體能啦，因為傳統十號位置呢個踢法本身個訓練對體能加得好少，而且重生果陣又會削好多體能，好似托迪咁，25歲得75體能，即係35歲果陣隨時得番57-63，可以估計到重生可能都係得55-62左右，如果佢成45歲先退既，咁隨時會更低，唔好以為PES做唔出呀，我就見過車斗里得49體能重生喇

每次官方既轉會更新後有可能LEGEND會消失，你重新導入就可以，唔會都係聯賽入面消失，但你更改過既外觀將會重設左

好啦，到球衣喇

教學︰

都係相信道理啦，下載左落手指，之後去EDIT匯入就可以了

下載網址︰

我冇驗證過得唔得，因為我冇買2021
不過一般都冇問題既

希望大家玩得開心

Skill move入電腦中路分享 :

插花變向 (最好配備剪刀假動作技能)

R2+右菇指向球員左或右，然後左菇推任何方向，但以右菇反方向效果最好

雙腳觸球( 最好配備雙腳觸球技能)

右菇推向球員左或右，然後左菇推向任何方向(不可與右菇相同方向），但以左菇推前效果最好最快

漏波過人 : 只撳實R2

漏波俾隊友 : 只L1+R2

假動作練習建議大家去training試下個手感先

本POST新增小建議，如果你大舉進攻果緊回傳，後防又俾人MARK死哂，建議大家要善用L2既手動傳球，特別係進攻角球踢番去後半場果陣，可以用手動傳球俾D向後既直線/斜線波自己人追，好過傳到腳俾人截，對玩家對AI一樣有效

希望2022新引擎會有啲進步

Dklm
點解人地cut game
人地唔洗扣數
但我cut就要扣分
有場1：0就咁無左

如果就咁cut可以無後果，個個都cut啦
你係遇到啲斷線狗，佢哋係用特別方法，輸波就整到斷線，強制無效比賽
呢個時候可以做嘅只有：影低個佢個名、記低斷線時間、上官網舉報、將佢加入黑名單

黑哨

請問唔課金有咩方法賺金幣

Match day同登入

比人踢比人撞反而吹foul世界級既碰撞系統同吹罰系統

其實緊密控球係咩黎

係狹小既空間之下控波扭波既能力 類似小白美斯呢d
不過我唔覺隻game表現到出黎

使唔使特登禁咩制出定自動出？

緊密控球能力值黎咋嘛 唔洗特別禁制
例如頭鎚數值高 你平時頭鎚攻門都係照禁射門制
之後等隻game反映能力既高低
當然隻game反唔反映到出黎又係另一回事
有時90速都跑唔贏80速
能力值既高與低 有時只係數字上睇到分別
實際上係game入面未必反映到

我覺得其實係好扭d

總之個能力都係歸類係dribble果邊
本身又有控球,盤球,平衡呢d能力
再考慮埋速度,加速 呢d其實全部都關扭波事 所以好難單獨解釋

緊密抵球幾重要 推波個陣冇咁易比人偷到波

最後一抽 細哨降臨

因為人哋用lag switch 干擾連線 唔係cut線

我既理解係右菇盤球，不過唔知係咪

我都係等抽VIERA 算
VIERA有愛

我都set咗70抽就停 66抽出個紅畫面又係deco灰哂，點知最後一抽第70抽又紅畫面 一見黑黑地皮膚就知細哨

玩巴塞同皇馬打比 對面高壓60鐘紅哂體力咩玩法

輕鬆1:3

留名

有錢真好

未課呀 仲用緊送果D金,抽埋路明 韋拉 金寶 謝4 今年就唔再抽

你邊洗課呀仲...
你買哂5個球會版都萬5金啦...

我買左4個咋 不過應該要焗住買埋伯金 一個細哨都無左7000 黑仔

真60分鐘冇哂氣 笑撚死 最後真係3:1

其他可以唔抽....
韋拉 Giggs有愛...
唔知仲有冇機會抽中
有咸爺應該要有埋Giggs...好似係

屌你老母成撚日人地放直線
明明食贏線路身位 跑跑下比引力扯走左去唔到個波到比人攞 屌你老母真係on撚9 個波有磁場反彈牙on9

唔課番1K都無乜可能可以齊呢二隻,除非你一抽入魂

PS:呢隻韋拉改左做全能中場喎

用super cancel囉 咁基本都唔識?

用左咪一樣有時照跑跑下滑走左
跑撚到埋去個人縮尻開避個波個垃圾物理系統
跑緊從後撞會有道空氣牆格住你減速原地跑 搞撚笑

3隻球會版已經係底線了仲話1K
申利：2隻

PS: 我冇忠誠抽，冇金卡韋拉丫麻...

神級吹罰系統

透明AI

暫時玩左半季 睇到球隊精神升高左95係好似順d
但d奇怪野真係玩到嘔血佢想營造某種情況既感覺好明顯 亦都太造作夾硬有失誤係足球一部分 但成日都被失誤

其實係咪要100分先有冠軍
玩左半季 皇馬輸左場比我之外只係和左場52分

我都覺得整到咁好冇癮

講真其實pes由2014到依家2021我都唔覺得係一隻完整遊戲黎

我覺得最多都係得50%完成度，但fifa我覺得係各方面都去到90%以上，係gameplay上可以做既都差唔多做哂，得翻啲少執少改

pes根本每集執少少野照計3-5集都執哂，但依家擺明係冇心執仲要每集加鳩野

2015果集好少俾人從後掂下就撞走，但之後就慢慢每集弱化哂

由2015開始已經剩係賣人樣整得真
個gameplay好唔穩定 以前玩winning係爽快既
而加想扮真實但又唔落足本去整 一味hea搞到隻game生仔冇屎忽咁睇下ps5有冇咸魚翻生 到底係真係allin定hea出個2021呃尻你笨

FIFA都係差唔多啦，經常個波起腳邊當佢透明

我始終覺得係製作gameplay班人本身又唔識足球又唔係勁，所以搞咁多年個gameplay都咁廢

所以即使2022轉新引擎，我諗又係賣球場、草地、雨水、人樣呢啲多過gameplay，隨時啲鳩野仆街野仲多過依家

送C7
買咗祖記版係咪可以回水
換隻Messi來

Juventus Anniversary Campaign
本週也是我們的合作球會Juventus的創辦紀念日。
為慶祝這個日子，我們將送出可以簽下C. RONALDO的經紀人。經紀人將於2020/10/29 06:00 (UTC)送出。
此外，玩家還可以從2020/11/02 00:00 (UTC)開始簽入Juventus的精選球員。

佢送嘅係普通版
前排先3換1交易咗普通版C朗

食Q咗佢

睇到球好靚既入波

收咗幾多錢

收左錢仲示範埋教科書式既頭鎚攻門電腦交足貨

點會差唔多ai隊友on9就兩家都有 但現實一樣有派膠on9野 但至少fifa控到自己隻人 最多係撻q果d失誤
pes係直頭強行拉走你隻人都唔知幾撚多次跑到個波面前佢縮開然後比人執 玩fifa中劇本可以靠一人carry玩pes根本你控制唔到隻人你轉個身都難 加速又跑唔郁 扭波推推下無啦啦會彈起失控
兩家都有劇本架啦 但fifa至少個操控系統正常 係弱化你能力值 pes係控制你隻人做第2樣野

真 最諗唔明點解大家都可以整到個波穿過個身

馬舒亞

係 根本係未完成作就推出 之後就中途加改 所以永遠demo同正式版唔同樣 希望今次停一年 又轉新引擎 夠哂時間做喇

其實我覺得今集好過上集 起碼突破都過到吓人 上集真係太難

送普通版啦應該 咁好死送紅卡咩佢，聖誕節就會送一隻紅 估計又係年青版老馬

中肥仔梳爾 Bruno 雲迪比

雲迪比同般奴應該都ok？

梳就真係廢

體力有85+叫可以用下

阿pool完全唔想抽

成日輸呢啲 同掂一掂乜制都冇撳過就foul 人哋就一嘢撞埋嚟冇事 打撚到燥

你睇replay，電腦成日一爭批落人個背脊

好似Song批文素基治咁

抽比比

無

今時今日既pes都做唔到比比既打法，2016或者得既，但之後就係盤球控球度大倒退哂

我試過撚左下怪腳 再推比AI 剷到飛起

冇啦我覺得pes依家打ai變到好公式化，你大位假射都呃唔到電腦的，要滿足特定條件同距離先有效

仲要一個人突破電腦就會係咁又撞又拉黎減慢你，然後搵其他人偷你個波

勁冇癮

我save低左 仲要剷到碌左出場外

想睇

呢下

屁馬rainbow 助攻

唔知點解會up 完會變成殘影咁

FPS太小？

呢招幾新穎...DKLM

屌抽咗阿pool 兩隻leno

我就係試過好多次，所以會撳L1洗走條友先

玩咁耐 第一次直紅

樓主

除咗兩腳觸球外有咩盤球好用

同埋想問撳r3>+l3<,係咪可以撳上

仲想問係咪要同時撳，先用到

想問埋可唔可以撳埋l1加速？

有招反而易用

就係r3拉後加l3斜上

點樣紅從後剷定cool項術

cool頸好似只係必黃但唔會紅
我估係last man剷跌
同埋隻game都係睇運氣 有時d球證好嚴 連續剷跌人2,3次都可以一張牌都唔比
有d就好鬆手 開場剷一剷已經即黃

佢就咁剷俾直線條友 但成個動作應該係黃 傳到我就半單刀

Last man都唔係

咁你好彩 遇到個好鬆手既球證
隻game個判罰系統始終都係鳩鳩地 你永遠估唔到佢會點吹

場場都有新聞

如果對電腦，我覺得牛尾巴都好有用

啲盤球痴腳既球員就咁右菇拖幾下之後變向/cup都好有用，當然你要預下個距離先

你次次都係比人撞之後比人吹 終極黑哨

Thank

今年ML易打左唔知係咪多左轉會玩家

冇劇本果陣咪正正常常 有果陣你一定屌出黎

中左添姆雲拿

連輸十鳩幾場 繼續俾Konami逼害

禁區一定要解圍唔好當pes係正常踢波
當係育成遊戲撚下心愛球員就算 個心會無咁難受

你係自己禁區都咁樣傳法 你自己逼害自己姐
玩pes係禁區入面唔好諗住短傳 你以為穩陣 點知隊友控唔到個波 禁射門制解圍算數
btw 講起解圍 fifa禁短傳制都好穩陣傳到比隊友好少派膠
pes就局住多數要用射門制解圍 但8,9成係交返個控球權比對面
有時想短傳返比隊友 又發覺多數會派膠

Pes 正方形十成都係對面拎 正面一堆佢啲人點俾

係 特別係角球第一時間頂出去 個落點10次有9.9次都係對面拎到先
所以話隻game有d野係整定左 不過你短傳=自爆 加快死亡速度

Pes 真係考驗eq大遊戲

正常踢波都唔會係自己禁區咁近交波啦

課球會版多隻人好似抵d

多咗轉會玩家唔會影響你ML㗎喎

所以守角球我會控個最矮嘅係禁區頂企，好多時都執到解圍波，然後就係快攻

你自己判斷錯誤啦呢球,危險到咁仲短傳 一野正方清啦

頭先我有幾場都係咁 埋身拍親都係吹尻我 正面埋去搶到波都吹尻我痴撚線

可以試下R2+O 斬比個遠d邊線球員

裝左universe v2再官方更新都更新唔到夏蘭特喱d係咪無得搞 官方最新85分 但個patch覆蓋左球員資料仲係83

抄返d數值就算

依加講緊解圍wor你用r2+長傳解圍?

其實L2十字鍵個附加戰術可唔可以開波係全關狀態，需要先自己開呢？
例如我Set好快速壓迫，但唔會全場用架麻，每次開波都開哂要手動關好煩

每次開波都要L2 上下左右 Off 動作

Game Plan 入面最右面嗰度

咁其實都唔係用你好多時間姐
完全唔用進階戰術咪唔洗煩囉 我覺得有d進階戰術會令到隊波既走位企位好死板

咁都係....
不過想問下有冇得可以開波為關狀態姐姐
我小開，通常都係Set隻人仔反攻，同必要時開快速壓迫去迫搶....

你賽前比賽計劃進階戰術果到完全唔set野咪冇囉
但你又話想中間用 咁到時咪又係要入比賽計劃set
最好既方法已經係賽前set定 之後一開波就關
你賽前唔set 中間想用又要暫停去比賽計劃到set 咪又係要做同一樣既野

係呀，所以咪想問下可唔可以賽前Set好，開波狀態為關，中間先用...
唔得就冇計，一定係賽前Set好，開波手動關

冇記錯嘅話， game plan 入面齒輪嗰度有得較㗎

果到好似係攻防等級，換人，裝越位果堆野自動化
進階戰術以我所知冇自動化 開關全靠l1+十字制

係，我睇過係冇 On9試下問

好L野！！仆街你唔好射遠啲！！！！
射落我個人度硬直旁邊執雞！！！！再重劇本啲丫！！！

就來掉手制！！

掉啦掉啦 要對準個電視📺

pes d球員真係好鍾意第一下控住個波先但又要控得柒

法迪真係好撚誇半季82升到86
其實係咪一隊只會得一個球員有通知佢潛力爆發 建議出佢
剩係玩過曼同巴 基本上都只係見到綠木同法迪有通知
未有法迪果時就係另一個後生仔 但每個save都只得一個

同FIFA一撚樣，望撚住個波唔撚拎...
On9

落雨？

係。
但望住個波起隻腳度溜過呢下真係吹漲

落雨、落雪、延遲就所有嘢都變哂龜速+硬膠㗎喇

乜天氣差就可以明明偷到個波都可以唔出腳架咩
好痴線

呢啲設定係好硬膠

永遠都淨係揀晴天

我星期一開始都係咁 其餘果十個AI好似智障咁,睇住個波 眼神防守
明明企定定係度就得 就自己無啦啦原地轉一圈 跟著走開 仲有其他都廢事講

其實頂頭鎚有冇技巧？頂親都軟弱無力飛機既

有時間的話，好過正方亂清
Lobbing the ball is a pretty underrated technique to get out of a tricky situation. When you need to play a long ball but are afraid of getting it intercepted, a lob ball will rarely hit anyone, and usually provides enough time for your player to go unmarked and comfortably receive the ball.
This is also very useful when clearing the ball with your Goalkeeper - by lobbing the ball, you won't risk hitting a pressing centre forward as often.
You can lob the ball by pressing R2+Circle.

另一個方法係完全唔控制/R2盤球，等人迫搶，佢會自己得身位保護個波一兩秒，哩個時候隊友已經散開，可以回比龍門或者兩邊
Shielding is the best way to get past opponents in PES 2021. This is more effective than any dribbling skill move.
To perform this, turn your back against the opponent, release all controls and gently adjust your player's back, depending on how the opposition chases you. Predicting the opponent's next step is critical to maintaining the ball for a long period of time.
Shielding can be important to win some time while your teammates join the attack, and is an effective way to move your opponent out of position.
In this clip I wanted to pass the ball to the midfielder standing next to the referee, but to avoid having my pass intercepted, I had to get rid of the defender marking me first.
Shielding can be infuriating to the opposition, often leading to fouls - this will become even more obvious if you shield with players that possess the "Gamesmanship" player skill - and we all know how dangerous free kicks can be in PES 2021!

可以參考下

仲有tap in 用manual shot好有用

第一季打完一場之後好似一定會有一個人爆升

之後既野就係隨機

o解圍係ps2年代我自己既大技黎，推向邊線之後撳o，好多時個前鋒已經準備好控低個波，只要佢技術好+速度快，一控低就可以轉身快放直衝

好懷念

頂唔順fifa轉會了
想問下我ps4買數位版有冇得好似fifa咁自動upgrade上PS5

我記得好耐以前可以直接禁長/短傳解圍
唔似依加會on99控一下先做下一個指令 隻game局住要你禁射門制解圍
但個波又8,9成機會比返對面

咁樣得到個罰球 個吹罰系統真係好正

今年咁多巴打轉會嘅

斬波影響好大
衝頂無咁易飛機
原地頂易啲

啲球員每年3月會公佈退休？
拉莫斯成40仲未退

剩係個訓練都唔想開黎玩每隔日set一次on99
加上今集ai好廢好弱智 要等更新先改下
cm果然如之前個巴打講bug到玩唔到

應該12月會知

話撚左too detail
仲detail過FM
睇到都煩

其實主要係fifa今集offline gameplay太弱智姐
gameplay唔掂 都唔洗講咩detail唔detail

買就買球會版 去psn免費dl pes2020 lite版，入去裏面買$185 除咗阿妓版買哂其餘四個 10月29就無

斬比C7 我用高空斬多R2+o 企定頂先至有力， 一係就手動轉人衝頂 但要求反應快

柏金幾好丫

簡尼好咩 好似冇米9

事實上以前既pes甚至爽快過今時今日既fifa，單機又好玩

可惜今時今日既日本game廠同垃圾冇乜分別

兩間k字頭都係垃圾

試過頂左個波入網，球證話我頂完波個頭撞到後衞踢上黎既鞋底，我犯規

咁你買埋啦 最後今日

都幾神 勁過我有既紫卡迪基 紐亞

又起度毒人課金

咁你話愛韋拉 傑斯 愛緊係要課金 你手上既金都唔夠抽啦 反正要課點解唔買埋簡尼 伯金 又多雙紅人用又平d

支持

屌你老母你KONAMI！！！！！！！！！！

呢個都間唔中發生

點解你好似有好多時間玩 一日幾張gif 各種閪野都比你遇到

WFH

或者我用手上剩餘既中隻VIERA我就收手呢

愈多人防守，失敗率愈高

呢個情況呢幾日勁多 搞到我輸咗50幾分 埋到身明明搶到個波，然後佢哋就圍住個波跳開心舞 跟著比人反搶番 唔知係咪三連假多人玩搞到sev就瓜

岩岩玩bal足總杯第一輪對普林斯頓
上半場踢得唔錯壓着對方踢
自己隊70%控球率領先二比零 對方得一球射門

到下半場開始發癲 自己啲隊友傳球不斷唔到位
不斷傳俾對方球員（截都唔駛截果d)之後光頭佬式巴塞上身 俾人4-2返 最後全場控球率對方有6成 我自己嗰隊下半場就一球射門都冇

呢隻game最恐怖其實唔係script你d球員能力 最恐怖係佢script埋你d球員既行為

好明顯係隻game寫得廢 一遇到d意外情況就處理唔到 d bug就出哂黎 比如兩條友撞埋一齊 會好似韻律泳咁同步仆一仆 好明顯就隻game寫得差 fifa係喱方面真係超班 場上所有人都係獨立ai 相撞都唔會好似兩舊積木咁

Btw我發現有一隻gameplay mod 唔錯

減低左scripting既情況（身位 頭槌 速度公平返）

不過球員嘅行為就搞唔到

Holland gameplay mod v4 大家無聊可以試吓

我今日拎隊金波單機升下Level啦，平時進度去到傳奇普通上上落落...
但打打下佢好似整弱你啲人咁成隊豬油
連輸幾舖跌咗落去超級較強都輸
輸撚埋啲GIF果啲西野，電腦遠射下下都掛網，你射就連幾碼起腳都可以出界
呢兩日打MD又係食豬油唔知做乜鬼我都廢事打

2020果陣試過用呢條友既mod 最直接感受係佢提高到隻game對住ai個12碼機率
以前玩1季都未必有1球 用左佢個mod之後頭幾場已經有2,3球12碼 仲試過1場搏到2球12碼
scripting個問題已經睇過好多網上討論 結論都係只可以某程度上減少 仲要係唔穩定
世界上可能連k社都阻止唔到scripting既出現

呢方面其實佢只係改左ai出腳既頻率我覺得
球證判決方面聽d鬼佬講k社都搞唔掂
等佢下年轉引擎/重寫隻game先

但係ff d ai都比人屌垃圾喎 其實係咪兩間都垃圾

兩隻gam既ai各有各方面既垃圾 但做隊友黎講 fifa真係冇乜呢d炒埋一碟,撞位,發夢唔拎波既野
所以fifa既online係會玩得舒服d 至少你既敵人唔係自己隊友先

ai係一定垃圾 ai唔垃圾ai玩哂 玩家唔使玩
但係以整game技術黎講 ffia ai既水平超班過pes就肯定
劇本波果d唔使講 擺明係佢特登 但你睇返正常時既ai
pes真係蠢好撚多

頂出有力、快、準嘅頭鎚：
傳身前/低拋物線/衝頂

感覺愈高總評or愈多出場機會嘅球員會愈遲退休

啱啱電腦打快攻
我電腦控制嘅隊友突然收步
最後對方單刀

係呀 佢整尻你囉 明明有時自己個ai隊友 係全場最近個波既 佢跑三碼就到 後面對家個前鋒要跑五碼，個傻尻ai可以跑幾步之後急停或向後移動 好似要等埋人哋個前鋒咁 跟著就咁比個前鋒衝前拎波射入 係禁區內最明顯

ML用Griezmann換左牙朗

幾多歲既牙朗

2020年

老野

2大球王

丙朗最慘冇乜扭波卡

朗朗只係一個鍾意打翼嘅中鋒
位置選擇LWF, 能力向中鋒發展

ai走位太柒，真係擺佢打翼就浪費哂

CF拉出嚟
兩隻WF入楔好勁喎

ML有無平靚正推介開頭用住先
英冠開波無錢

1。將原本可用既主力解約，再簽過份平約
2。執啲自由市場25歲以下既頂住先
3。1月份簽16歲70能力左右既新血

1好仆街

下星期祖記 曼城 利記 pool

今日係咪有韋拉抽

係 課課課課課課課課

十抽中斯華
POTW一抽中沙模

係唔中VIERA

請問而家ps4邊個Patch齊經典球員？

用麥迪臣換咗般奴費南迪斯返嚟

J. DAVID
20歲仔79…玩兩季就上到87

都好啦 我依家都係十抽 吉緊，potw 3隻垃圾

始終都中唔到VIERA
二十抽再一隻斯華
3隻奧巴美揚換咗隻麥包皮

FB見到

你二十抽出二次紅算好運啦

我見係咁出黑就去馬...
20抽入面兩隻斯華
普黑5隻...
奇雲迪希尼，波費，迪基亞，奧巴美揚x2...

POTW抽一隻試下中咗想要既 沙莫

唔通係KEN LEUNG 今次我要一隻蘇金寶就夠喇

你個ac 特別好運 十抽我差不多全銀

唔識用阿朗

好快冇哂力

加埋打ai既話ai根本唔會失位

打玩家應該好啲但wf好多時焗住邊走邊射我成日覺得pes啲邊走邊射，劇本果陣會狂唔中龍

賣緊啲老野，簽幾個青年軍頂住先，英冠隊好多人都70分以下，又廢又老既可以清左先

然後可以傾下自由身球員

人工低又勁既優先，幾多歲冇所謂，打得好既都會高價賣得出

我2020果集個reus免費簽翻黎，半年之後賣出去收翻超過110m

下一批未出果啲依家應該都未有架

最簡單應該係打前鋒鳩射鳩頂

巴爾打中間 入3球

同場用阿朗打左邊射左 6 7 球都唔入

我諗大至上都係呢個狀態下收手了

就係，加埋隻game啲射波動作太柒，係力量同準確性之間完全拎唔到平衡，翼扣入大位勁射呢招根本就超廢，除非屈速走到空哂，如果你想好似華舖福、格連活咁上腳即射，九成九都係柒，都唔講射果下，仆街起上黎控果下已經唔知控左俾邊個

見到啲控波就好撚炆

迪莊拍咸爺防守會唔會弱

DMF得呢啲

一係擺返隻PORBA落來...

冇了...

你啲中場同我果啲好似
所以好想中韋拉
但同你一樣中g施華

之所以就係好想要VIERA

Potw一半係金波

抽唔落手

留番下星期一

你玩手機版既咩？

想要就要 課課課課課 ，你甘心咩 韋拉一無就係無 第時日日比人隻韋拉屈機輸波嘔血仲貴醫藥費 你諗清楚

我唔要韋拉 只要蘇金寶 今集最強中堅

冇，呢個只係Winning App

我有金卡版

紅卡勁幾多吓 金卡好唔好用

金卡差少少姐 我個隻已經升到17level
一個字 ：勁

一般啦數值唔高...
而家有拉莫斯我諗佢都唔點出

老朗打中間，麥巴打左邊更好

點會差少少 紅卡boot埋 每樣多二點

C7係好玩既...
禁區頂簡單Cup兩Cup都跳舞咁

呢隻game d 數值你當參考吓好喇 ，呢集蘇金寶勁過你隻紫拉莫斯

一抽中左利雲反而金寶個邊5抽全炒

紅卡係勁好多如果用阿仙奴

聽聞呢次個pool 金寶最難中 施華韋拉老是常出現

我得銀波

我4千石 差金寶

40抽出二次紅？

係

十抽全炒放棄 吊你老尾

轉玩fight for freedom dog

身位係贏哂...
但紅卡金卡都差好遠

試試先 唔該巴打

電腦屈左幾多下先屈到個入波翻黎

1.右路包波個中堅，移到埋去都唔出腳截波

2. 曉姆斯扮睇唔到個波所以睇住個波碌埋黎都截唔到

3. 摩迪回防避波，向反方向走，撳l1想轉佢完全轉唔到

4. 轉落曉姆斯度無啦啦硬直左等你最終就係爭一步先截到電腦射波

坦白講整到咁仆街不如重製ps2既winning算啦

打假9
兩隻WF會自然入楔
同埋中場唔好用後上風格
阿朗禁區頂有一步都夠入
一季刷100球不是夢
我set左阿朗做反攻要員，淨好多體喎

負碌啦叫做 我31抽 0紅

你張圖未計boot boot埋係過90速 98防 99搶 99身位 好撚勁

金卡冇得Boot

有機會再試

呢排打pro club打得多，覺得pes個手感太撚西

又要驚控波控唔掂，又要驚ai走位，又要見到劇本，又要見啲on9到仆街既轉身/硬直，又要見到瘋狂空門射出界

好撚辛苦，唔想玩住

手機版一抽中金寶

5抽中得一隻黑波雲迪克, 本身用緊紅卡拉莫同skrin, 會唔會好用過呢2隻

ML預算點樣set？
轉會資金有成億幾，但人工得幾萬

勁過啦

Pro club打any
不了
無意義

Budget到較income去salary

紅卡拉莫

應該係紅牌拉莫

即係咩？

紅牌王 但佢係勁既

有無抽阿妓？

無，抽巴塞icon清哂啲金
慢慢儲，等下次祖記icon

因為起手有就2隻巴塞icon、2隻祖記icon
所以專攻呢兩隊，咁先最有效率

都啱 但係祖記icon好似無乜邊隻勁 得尼維特 迪比亞路

我就係有呢兩隻
仲有老朗呢，遲啲應該會有派路

派路我上集有 慢到嘔 0身位 無防守力 學現實咁打擺佢防中位係咁比人中出 怕左 可能今集會好用啲 今集得身位勁左好多

冇得自由將啲錢轉黎轉去 只可以設定之後啲收入去晒人工度
隻game啲細緻位就係咁on9

第58抽 韋拉

剛剛起床唔憤氣課咗$20
第一下見到紅畫面差啲哭出來VIERA

fifa岩岩更新完加多左bug到嘔血見人喪屌
喱幾日睇波唔得閒玩 暫時得返pes玩
pes對我黎講有好多我中意既年輕球員都有真樣(fifa冇）
又有patch玩細個好撚中意既傳奇(fifa又冇)喱兩樣係玩得最開心既地方
不過劇本果時d操作感 真係閪過fifa好多

巴打話雲迪克 華拉尼 古列巴尼 呢三個模組最勁

想問你地多咗啲紅卡會唔會食咗去？
還是出年計咩忠誠有用？

我留起左

想問龍用迪基亞定kahn好？

呢集身體平衡嘅效果比上集明顯好多，加上今集對節奏控制要求嘅改變，矮細單薄技術型中場優勢明顯咗
但防守嚟講，派路身弱守弱，擺去打CMF好啲

原來兩張紅韋拉style唔同
一張destroyer一張btb

唔撚係掛 咁好彩

終於有個好既頂住個防中位置

我主要都係pro club

成日冇入波助攻都8分以上，爽過pes係唔係都6.0分好多

總共幾多抽

二十幾三十

你好似出過三次紅？

係 今次好好運...
兩張斯華...一張VIEIRA...

你幾時唔好運過 話我知 我去抽

究竟經常好運氣係咩感覺 係咪個人會飄飄然

咁好運就俾癲佬我啦
上次一張紅色都唔出...

個分冇用架禍但係禁實個l1自動走位都有7分以上
pes計分好嚴 除左入波助攻都係5-6
不過我真係頂唔順pro club等波踢
唔係侏儒跑狗就米9巨人 得前鋒同any玩

我自己冇乜所謂，幾享受一條友

同埋打中場始終分愈高係愈踢得好既，我自己都遮好多波，起碼少好多膠野

慢慢熟左fifa個系統，起碼踢得過癮過pes，靜係r2加力傳波已經正過pes啲冇力波

剩係蟹步都贏哂fifa d細節操作係feel到你郁每一下都有個影響 pes仲係好硬性動作 剩係得前後左右加速 d變向/變速/蟹步都做唔到出黎 不過相對地fifa係快撚到仆街 節奏慢唔到落黎

我覺得fifa算係合理先，打落個心舒服好多，因為冇乜激氣野

pes就控波控到失控，近射狂炒，空門射出界、撳掣永遠有delay(55波想產，佢永遠判定你係想斬波連啲46,37波隔勁遠都判我係想斬)

總之打落pes成個系統係乞人憎

想點？我幾時變左荷蘭人

你可以試下將語言文字轉返英文 睇下原文係D咩
有時中文可能鳩譯

癲佬你好似抽好小咋喎？

唔記得了抽幾抽灰咗知道有VIEIRA留來抽VIEIRA
冇癲佬都仲有隻老馬...

之前用曼聯個華倫西亞都叫意大利王子

都係改變唔到你係呢度最好手氣no1寶座

Yeah 中蘇金寶喇終於 總共81抽 收工收工

富到流油

謝謝你讓我們有遊戲玩

Nonono 係你自己比錢買先有遊戲玩

打電腦成場對面0射門但係角球自己中堅空哂無人爭頂下烏龍波直頂自己龍門絕殺屌你老母
仆你個街 pes個仆街死人劇本波 真係乜柒on9低能野都有
我寧願世界波屈機都冇咁嬲 真係做到好鬼肉酸

pes2013 ＞ pes2021 ＞ fifa21

話說MD銀2.9%又中隻黑

勁呀

我咁都叫富？剛轉會知買咗普通版後加兩隻球會版...
邊夠呢度啲巴打勁呀5隻買齊又課課課

*剛轉會唔知On99

學周董首霍元甲話齋 ：課課課課 課課課課

唔使理佢 佢遲啲都課祖記巴塞icon

恐怕會課抽曼聯Icon

曼聯隻波比粒神 同史高斯勁 其他一般 我唔抽曼聯

Gigggggggggggggggs

唔會課零課都打到千幾分做咩要課

都唔關分數事既課來自己開心...
又，用金波贏全紅金紫好過癮

你自己琴晚話主攻 祖記巴塞pool既

係 係要隻自己鐘意既球星之麻 關分數咩事

純玩分 追勁紫卡就夠做啦

我係話慢慢儲金等祖巴icon，所以唔抽阿記icon

本身有金韋拉 抽左個pool 兩次 無野中 就唔抽了

今年多左人課金，出年有好驚玩了

錯啦，pes不嬲有錢都擺落宣傳費度，2014果隻垃圾當年吹到舉世無雙咁我仲好記得

咩超迫真人樣、真實碰撞動作、細緻既受傷情況，甚至會有救護車入場、落雨既反映、更真實既ai、360度盤球

最終2014就係乜春都冇，完成度連15%都冇既世紀級垃圾game

隻 2014 真係世界級垃圾
2013 真係完全掂過真人樣... 360度盤球呢堆鳩吹無極限嘅進步
GAMEPLAY唔使講，ML 有得自己出錢、有波BOOT自己換下畀唔同球員，有時ML一開有隻 7X 幾分嘅青年軍，好過佢出啲無謂改進根本未成氣候

下年仲要換 ENGINE 分分鐘好似 2014 真係唔使再玩

你咁樣算點呢即係...

真實碰撞動作都吹左好多年 尼馬封面果年都咁講冇比佢飛機片昆到
由15開始轉會對隻閪game死心 係18見有keyman廣東話半價買黎試下 結果都係中伏tvb黎既屌到fifa玩到悶又半價先開始雙修 玩返pes3個月唔知係新鮮感定唔識玩有難度 係幾好玩 不過成日屌住玩好勞氣

隻韋拉用落勁過卡斯米路好多

岩岩買左pc版，用左winning hk個patch, 一入game就彈

pes ml d球員會唔會好似fifa咁有固定潛力
自己玩果隊會表現好而升到勁高分？
例如電腦隊a球員潛力85 自己用就升到9x咁
玩巴塞d人太勁有d悶變到係度刷記錄咁
想試下組隊日本隊挑戰歐洲 有冇咩真樣後生日本仔好用 剩係識kubo同南野拓實

玩家嗰隊無
電腦有

今年入手價平左

日本仔好多都有真樣

重生之後勁既，家長昭博、中村憲剛

重生之後算好用既，有乾貴士

不過幾好用都有缺點，頭兩個係速度、爆發力弱，乾貴士走位同扭波都ok但射波好廢

家長我見過電腦升到佢96分，我升到20歲有80分賣左，硬係覺得用落唔順手，可能緊密盤球太低，得71，但盤球控球都85+

本田圭佑樣樣都75+，唔知點評價，冇乜野特別好勁但用落就係成日射中柱/射唔中

川島守龍應該最勁，我依家21定22歲都有84分，算係咁

重生應該未咁快玩到係咪list老將名單等佢退休
暫時都係手動轉會扔哂d日本仔入列斯聯踢英超
暫時都係揀左d70+有真樣用住先
乾貴士 本田 柴崎岳 武藤加紀 大迫勇也 酒井宏樹 揀左喱堆出名d有聽過
原來都有3星半加埋新星kubo做核心應該都幾好玩 都唔使太高分

日本仔好快就重生架啦

你每個轉會窗都搵16歲既日本人就得架啦

俾人夾都吹罰
揍揍埋埋啲On9嘢Send哂上去KONAMI俾班能樣睇下都得

你有冇諗過班撚樣就係要呢d，睇到d玩家俾佢撚不知幾開心

繼續分享D靚GIF, 來自MC Matchday

好好睇

wtf玩列斯聯用全隊日本仔得60精神
咁點玩...平時90都有時中劇本弱智化

咁要等team role升先得

無聊打幾場
D人掛機做乜撚 係咪都扣分 不如正常打一場
掛黎根本多餘 平時都難搵人打架啦

打高我100分 我追和 屌你 一齊加一分

我龍門出迎接晒個波
對面前鋒撞埋黎 吹我12碼

屌佢老味
根據我打咗幾場myClub efootball League，過千分嘅人入面，平均每4個就有一個係斷線狗，輸波就斷線強制無效比賽
最on9嘅係，平時比賽完都可以睇到佢名，然後就可以舉報+黑名單，但呢個myClub efootball League係無呢樣嘢
宣佈放棄唔踢呢個on9 League

今日唔知gameplay差定d人用lag switch ，場場都慢幾怕，場場都輸

呢個League只會配對到同階級嘅人，所以人數更少，網絡質素更差，差過Matchday

我玩League反而冇野，啲人正正常常又唔Lag，一打MD又躁，兩場都Lag機狗..
入完一粒即Lag... 玩西咩！！打兩場唔撚打

Lag真係好燥

因為你個階級人數多

我廢丫麻仲未到700

大迫勇也同kubo好撚好用 成個小志強+戴志偉咁
發覺用8x定7x d ai都一撚樣 唔會醒d中劇本果時一樣蠢 純粹係個人能力分別 玩弱隊好玩d有新既體驗
對弱隊同你鬥攻 對強隊又大把反擊機會 玩強隊一味破大巴好撚悶

咁都炒

啱啱反勝咗場 lag 狗 2:1

我慘過你 League 同MD都LAG,League仲LAG
打閪咩 個SEV咁垃圾 已經用PCCW 1000M

雲迪克 華拉尼 鎮守中堅

已經分開三次抽

利同鏝都連抽兩次一樣（Dias, Robertson)
其餘兩隻中基達同鑊加，出唔到最勁嗰浸

唯一可以抽晒三隻唔同，可惜中唔到 C朗
(Dybala, Rabiot, 古惑大盜)

係咪應該隔一日抽一次定點抽都一鳩樣

我中C 朗

一次抽晒算啦
重複就食左佢

自從抽到韋拉之後啲pool都食屎
抽12次得隻250用到

Ranking challenge送80k xp trainer

星期四出曼城legend
應該無勁人

曼城都有icon

紅卡個list
踢過曼城應該得lampard/given/Barry

Lampard

我鏝城抽左 兩次
中丁力 同 Dias

鏝 250 耶蘇 艾達臣
痢 2次基達 日本仔
蛆 2次radiot bonucci
淨係想要deligt mane同kdb

孫繼海

似係icon 似係無車仔的人

一抽中VVD...

中左2隻kdb
係咪一隻轉經驗導師咁食？

想中 屌

勉強砌咗隊巴西出來

無曬coin抽拉素 抽左9下
金曼 folden 艾達臣 rodri
痢 Salahx2 robertsob
狙 大巴 邦老師 迪列特
有salah同迪列算好 不過仲係唔中VVD

羡慕 這些機會....

vvd我有上張 感覺弱過上年好多
真正勁應該係果張紅金寶
不過抽唔到
salah我有之前星期4再勁啲果張
用落算唔錯 後備出來爆一段幾勁

前排97總評果隻沙拿勁好多

我係用果隻打後備
主力用返美斯
大概60分鐘就換

我因為CMF較缺人，所以紅小白打CMF，紅美斯打AMF，右CF用沙拿，招牌用左腳抽曲線好使好用

中c朗

小白好唔好用？
cmf我用迪莊拍韋拉
基本韋拉打哂
美斯我用過打amf
成日要自己帶波上
全部人上佢可以留後仲後過防中
頂唔順掉返去rwf
amf用beckham超勁
一言不合就斬上去放狗

小白好好用，控傳S級，進攻意識、體力、射門A級
影子前鋒風格，打快又得，打慢又得

咁應該上amf仲好
不過你cmf唔夠可以等下先
今年啲矮仔cmf好似好過上年
不過聽聞新果張紅韋拉
拎去打amf暫時全game最勁amf
不過佢本身打dmf都好勁
同埋我用過金身米路
拍beckham打中場效果唔太理想

屌難得儲番300金
抽祖：施捷施尼x2 古亞達度
踩哂屎呀

本身已有一隻普黑施捷施尼，又可以食爆多一隻頂級門將

如果將LWF/RWF轉做SS 會有咩分別

我用紅列卡特 金韋拉 紅尼維特
幾屈 攻守兼備
傳控中埸我嫌佢少一個人防守 寧願兩個全能+一個破壞

紅列卡特好想要
如果有我直接推紅韋拉上amf
呢隻韋拉啲隱藏數值好勁
可以撞贏contact數值高啲果隻韋拉
不過冇記錯尼維特咁多集都幾屈

紅金寶我有 拍緊之前隻紫vvd，現時出咗嚟講 最強中堅 佩奧爾 紫華拉尼 金寶 碧根 4隻最勁，尤其是隻佩奧爾 殺波好準

puyol我對過 我試過用
紫auba vardy果類速度型
波都未拎好就比佢迫甩
打左幾十分鐘都係要掉阿朗落中鋒先夠頂
華拉尼好想要抽唔到
仲用緊vvd拍熱隻山齊士

華迪 D 走位好怪

費托仲好用

話時話 有無人覺得隻包皮今年勁誇張 勁過上年好多，撞唔跌 拉唔停 仲勁過隻紅C7 ，頂唔順比人屈 換咗隻普通版包皮番嚟 升到二十級出去打 二場入咗7球

傳控足球，球在腳下，自然唔洗考慮防守

係好勁 但之前101果張勁難抽
正前我覺得係包皮同朗睇情況出
左翼應該係細哨 但我兩隻都冇

我隻紅費托升到34級 用咗二場普通版包皮 覺得包皮仲勁，今集平衡呢個數值效果加強左 只要速度快 平衡過95 有80幾身位就好撚屈

有冇人見到6個md就唔想打

睇final都已經有60k

我都睇算， md係失分樂園

舒米高係獌定鏝

我都換咗普通包皮，升到7Lv都覺得係勁屈，好有R9 Feel
又用咗三隻普通迪基亞換咗尼馬
C7用用下覺得麻麻地，而家前面三隻用泥馬 包皮 美斯

一場都唔打
夜啲打排位...

Matchday係我加分樂園

獌

我都頂唔撚順 普通都照殺 直頭R9二世 仲要係巔峰時期，C7 勁喎 你擺佢中鋒啦

你PC版點同 你試吓嚟玩PS4 lag撚到燥

你以為啦，啱啱就踢咗場Matchday，所有動作、傳波全部都慢兩秒，打個700分都要打泥漿咁，好彩都贏1比0

我想問pes 係咪唔會好似fifa咁多skill move ，成場好似雜技團咁，我只係想打場正常足球比賽，唔係好似睇雜技團咁

pes既sm要出得岩時間先得，如果唔係好易偷到波，加埋sm要睇個球員本身有冇呢個技能，冇既話出果陣會又慢又甩甩下咁

佢應該講電腦掛fifa d電腦花式足球員黎關左個mode都仲係經常見到
pes花式算比較少 通常都係鬥派膠多

pes電腦主要都係得兩腳觸球呢招

電腦出得多唔多，好睇果幾個有關電腦先觸發到既打法

例如

重砲手、驚人突破、內切突破、魔術師、緃向奔跑、長傳專家

驚人突破應該係純粹用短距離變速變向黎過人

魔術師應該就係用sm過人

SAME

同埋沙拿，沙域，魯賓
係中唔到VVD同文尼

我有VVD

開波10分鐘，明明就好多氣力可以放甩...
點解要望下後面等埋隻AI先跑

wtf?!我隊日本隊先打半季
柴崎岳28歲同我講要退休?!

電腦要你輸，門前半格Power都可以炒飛機CLS的

無形之手拉住

扭埋隻CB同隻龍先準入

之前都講過pes既攻防球員係一對對，唔會走甩，如果後防失位，進攻果個會等埋佢先再走位

d劇本真係誇張到足總杯對住1星半球隊
我就球球中柱 單刀對面個龍撲緊去左邊 我射反方向佢竟然伸右手救到 咩人體學黎你話扭亞都算

撚狗重現

好撚On9
呢招隔空抆衫真係呢.....

進攻球員主動走埋去架

隻game為左玩家屈唔到速，就整勁多仆街野搞到成隻game亂哂

由fifa轉會過黎
青年軍更新個陣
有無得用save&load刷啲高分既人出黎
同青年軍點睇潛力

青年軍玩咩隊都固定果班人垃圾黎 等升值當炒下股
假人有咩好刷一係玩新星一係玩重生人好過啦
玩得多fifa仲頂唔夠d假人咩
pes打電腦其實都唔使咁高分 個人能力分野唔似fifa咁大
揀自己中意既球員會開心d

第一年假 第二年係重新

手機版中返補數

日日都有趣事
咁樣我範規

撞人隻腳, 一定係

你右手批爭左人哋心口一野在先喎

第一次玩阿仙奴auba勁撚到
電腦點解會搞到阿仙奴排第16護級cls

因為得靚羊勁

青年軍既人可以刷既，不過其實意義不大，除非你真係有好期待既球員想升

青年軍成長會比買翻黎既新星快，對球隊初始感情會比較高

如果你真係想知有冇潛力球員，每次更新會提你要睇下青年軍，如果有勁人，佢會係信息度俾埋個球員名你

你依家玩到咁雜

鏝可以出邊個iconic moment

公司佬

日本隊英超冠軍畢業發覺有人退休之後都幾難搵人替補
選擇好少柴崎岳第一季就退休一search cmf用波形已經搵唔到70以上其實有諗過玩英冠打上去
但驚波衫唔知識唔識轉章 怕麻煩都係算
所以試下有授權球場既球隊個氣氛係正d

新人留名
想問隻game係唔係有時區？可以改？
我matchday晚晚都夜晚11點先開始都參加唔到

今日出？

巴打邊度睇到

myClub本週精彩活動的詳細內容，請看下面。

■ Iconic Moment: MANCHESTER B
從2020/11/05 06:00 (UTC)開始，玩家將可取得這個偉大球會的標誌性時刻系列球員！
本系列的球員能力值比平常為高，以反映其生涯最傳奇的比賽中的表現。他們的卡牌更備有獨家畫像設計，設計基於該比賽中拍下的照片。
此外，在myClub中將這些球員與其所屬球隊配搭能夠進一步提升其能力值。

官網

如果佢出YAYA TOURE我即課

又收咗幾多錢
望住個波避開

YaYa+韋拉…中場硬到仆街

曼城icon應該係基雲同巴利
可以慳返唔洗抽

頭一兩年可能比較少日本仔重生，不過之後每年都好穩定有7-10個重生架，不過好多都係唔太勁，不過好少少既可能有幾張幾有用既技能卡

定係大家都無呢個問題？

我無呢個問題

咁無matchday幾點開始？

好似夜晚7-11 定6-11

劇透有呢啲...

下星期一 法國/比利時/英格蘭/葡萄牙國家隊

星期四 nedved/del piero

夜鬼無呢個問題
不過如果可以早啲就更好，因為好難可以到4點

冇野想要...除咗66

要將隊波轉埋鏝先有boost

Mbappe

Boost埋都唔過 95

月中 獌 IM
月尾 利 IM torres/Owen/ xabi/gerrard

呢隻得99...內裡數值相差唔多...
已經有普通Mbappe...呢隻冇大興趣...
除非佢再出101或更強...

Owen

此 獌 是何 曼？

101果隻應該勁難抽
我睇youtube都冇咩人中到

曼聯

黑波版已經99 speed
屈到爆

冇心機等咁耐 我對能力值冇乜要求去到70幾正常水平就夠 中意青訓換血一代接一代班個過程 第一次玩完一季先知青訓第2季開始會有真樣重生人 有動力玩好多

通常都係簽晒最高分個批擺一年再賣晒出去

依家都有啦 韋拉加列卡特

我有d自虐傾向 岩岩再揀列斯聯開波 中場得4條友唔夠腳要買人 免簽被米蘭解約既巴塞青訓哈利仔
一開波得兩萬蚊薪資 搵免簽傾仲要殺佢價人工唔過一萬挨到下年青訓屙d仔出黎自用 盡量唔買人等有仔接班再賣人換錢加人工留人
我覺得喱種小球會生存既方式好撚正
英冠對手太弱又唔好玩 列斯果種死都同你攬炒踢法

葡萄牙🇵🇹 要比比 法國🇫🇷 要簡迪 華拉尼 英格蘭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 要史達寧 精選 要 賓斯馬 大聖 我要重組BBC

月尾先出手 謝4

我對親既對手成日都有

阿朗 食自己
上到98

呢張卡真係有同冇好大分別

想知而家巴塞隻柏迪係咪消失咗

遠藤航

有用佢防中但佢係靠山

金波Bale幾好用，抽唔到黑

你金波陣嚟打sim呀？

唔係，冇咁多時間掛Sim

柏木陽介呢？

第一年冇揀到 第二年唔見左懷疑都係被迫退休
我揀左柴岩岳 遠藤航 橋本拳人 扇原貴宏 香川真司 南野拓實 打中場 4231佢個退休系統真係好痴線
龍門好似叫川島？37歲都唔退柴崎岳28歲就叫退
仲有見到沙高都重生左 明明仲踢緊水晶宮30歲唔算老

冇乜上陣、冇球會、能力廢都係早退休既因素

日本球員大多數都係自由球員，能力又一般，所以自然早退休

其實後場好多人啲技能都勁，但能力就廢

柴崎岳有8-9成上陣架體力又有82 仲高過美斯所以都唔係太知佢咩準則退休 我本身都中意佢 搞到個save好唔捨得玩落去後防我覺得最緊要模組
吉田麻也同富安健洋夠大隻夠高 d高波都好殺食
成隊日本隊分數唔高 但用落實而不華 幾好用 亞洲人速度同力量就肯定渣d但相對技術同平衡都幾好 好岩我控傳彈彈波 pes硬係覺得跑唔郁咁 所以我寧願用技術型都唔用快翼

你都算係咁，咁有心機玩

有時我都玩到好冇癮

我玩頂尖咋唔敢玩難一級 受唔到d劇本再惡化
而加玩熟左就算用d路人都夠 只係無得靠能力屈機踢d高章波/刷記錄
反而踢落貼地左 知道有d細節要點做 之前玩慣fifa黎玩pes玩到好嬲
pes真樣多好多 真係隻game唯一可取我中意培養球隊多過鬥波 真樣對我好重要gameplay老實講fifa係好玩d pes好鬼慢又遲鈍

有日職了其實本身無日職 咁如果10年後D人退哂休
咁喱個自己編輯既日職會唔會無哂日本人?
同樣德甲都係 會唔會無哂德國佬

岩岩開黎睇假樣黎 但pesmaster話有真樣
唔知關唔關裝左patch事

精選得88 90都無

是日金球 你估唔到我呢個位選擇直射

升哂都有93既...
我仲有隻高Lv金球佢食...可惜唔中

我2020係真樣喎

或者可能你睇左日職patch果個？

射得好靚

咁都唔入

嘩 四十幾碼呀 神奇 頂級 超卓

咁D球隊本身都會識買人架嘛
其實隊隊玩隨後期都一定會成個班底唔同曬

一玩新save又要食果d嘔血殘疾足球既屎
真係唔知佢所謂既球隊精神/戰術適應係好定壞事
我諗好多人初玩頭幾鋪就想棄game倒自己米

d垃圾ai剩係識縮想點 set左前場逼搶一味縮後
反擊緊想傳無啦啦又縮 追波贏路線又縮
屌你老母隻game敵人永遠唔係對手 對手5星又好2星又好 完全冇分別 完全係自己踢自己 無交流咁
對手係自己d ai 你老母 縮縮縮 成個智障咁
你唔撚輸就得閒整幾鋪on9弱智ai等你送禮失波先去追

同你講個笑話

呢條撚樣叫美斯

你set咗前場逼搶但一味縮 係味你個陣係全體球員防守風格呀？ 同埋如果你d中場係指揮官 創意中場 傳統十 ，真係小衝好多 成日停喺度埋嚟要波

我依家中場用哂全能中場 影子前鋒 全部向前衝喎

防守戰術果個揀左前線壓逼同積極性 防線set左6
但失球權第一時間都係全隊向後 可能新save做手腳啦
進攻縮後中場果d都算係翼鋒走黎伸手 高產翼鋒都有時係咁 就算戰術set控球都唔應該反擊空哂都縮後咁死板

已經灰哂 隻game係要整到得班mc特色球員先識踢波 ml其他職業球員係業餘咁真係吹漲
望住個波但係搵唔到個波 跑到個波面前玩閃避球
喱d真係玩到我最嘔血 我又唔中意玩mc剩係中意ml
但新save頭一季真係擺明破壞體驗
玩完日本隊我已經唔當d數值一回事 呃人既 講到底都係睇當時系統個機率係點 佢想做你你99都冇用反而佢幫你就算拎隻青訓6x人仔都上哂身

轉反攻 控球遊戲真係衝小d

棄驚喇 轉玩fifa

今集耐玩度真係低好多
ML同上年一模一樣，我都無興趣開檔玩...然後又做一次同上次一模一樣嘅嘢...
MC一開波忠誠獎勵送咁多紅卡，咁快已經送咗3隻金卡，咁快出紅卡抽
隻Game先出咗一個幾月，已經進展到咁，已經玩得七七八八，無咩新鮮感、追求感

話明season update就預左一模一樣架啦
mc除左第一集 之後都已經係行左速食呢條冇營養既路
拿拿聲等d人玩完課完金賺完錢就算架啦 pes早過fifa出game都唔係冇原因
fifa一出 會有一批人轉返過去

雙修ing 不過fifa好多bug未fix所以喱排玩pes多
pes正常果時係幾中意 不過玩ml真係好麻煩
冇得似mc咁即食即玩 要你on99智障一季先有得正常踢波喱樣真係做多左 唔係多年死忠真係頂唔順ml

有方法可以避
係edit mode直接將你想用嘅球員轉去隊波到
然後開save
咁就唔會扣team spirit

Save完
Apply update就回復原狀

我隻美斯唔係單刀硬直就係一碼射出界

好想要66

又唔中mbappe

有時真係唔想躁...
自己走埋來仆街跟住吹我...

成9日有呢d 面對面傳 都會彈甩 點玩

我去逼搶夾個波返來點解係判越位？？？？

四個國家，大家抽邊個，抽咗啲咩

一陣返去淨抽法國
目標：華拉尼>麥巴比>簡迪>普巴
本身已有9隻法國兵，抽埋嚟打今星期Matchday就發發

無抽留coins

今次張mbappe好似得99
華拉尼得95

上次巴黎抽 抽唔到
下次再出可能要等下年

之前果張101麥巴比 比依家呢隻99麥巴比：高3點攻意、3點射門，係有少少分別，不過可遇不可求啦

依家呢隻95華拉尼比之前96華拉尼：積極性高3點，頭球低3點，其實呢隻95華拉尼仲好

應該係 但包皮
3點off 3點shooting其實唔差好遠
但重點係佢會卡係94上唔到95
咁就有分別了
我都係中今次呢張
果張我冇咩人中勁難中

起始94 or 95有分別咩？

屌佢老味！！
真係劇本㗎囉！連抽兩隻羅里斯！
之前已經抽咗1隻普黑，然後連抽咗2隻精選版！互食滿埋級！最唔想要嘅就係佢！
儲咗成星期嘅200金又無哂！

95果張包板升完可以去到101
94果張得99
重點係99果張升完shooting off.都得94
如果有95就冇咩所謂

差一兩點其實無分別
見唔少人拍片測果堆球員跑動速度，能力5點之內，分別極細，有時能力低啲嘅仲會跑得快過能力高啲嘅
如果係比賽，反而球員狀態影響仲大，更緊要

如果係PVP，網絡質素排第一，如果差又延遲，90球員都變70球員

係 網絡質素同狀態仲有劇本最重要
之後就係95或以上
所以就算呢張99我都會升來用

同巴打一樣連中兩次都係佢，有簡尼有古圖有Alisson幾時用得到佢
淨低一抽中基奧特

抽極都有一半機會中龍，仆街我想要中堅、閘、翼、攻中

基奧特我睇youtube老是常出現
包板通常最難出
varane都易出

最易出係羅里斯!!
前前後後抽左5隻!!
Fuck!!

我都有3隻
今次呢隻好似仲要再廢啲

當左你pass

抽咗ENGLAND，想要66...
出咗Sancho，Sterling，廢籠...

我中左華拉尼啦 上次抽唔到 另外二隻普巴 基佬特,抽唔到大獎簡迪

好難網絡質素好 斑撚樣開lag switch同你打 好都變唔好,係想知乜P2P連線唔係應該LAG就二邊一齊LAG咩 ,咁斑撚樣整LAG自己有咩意思

轉吓IP上 可能有幫助

66廢 要嚟托 除非有愛,今年左右閘用哂防守型無死

補充:你中史獨執到啦 佢同文尼係唯一帶波神速 一跑就係最高速 無人追到佢

睇得既防守型閘冇乜...
利申，有隻雲比...

前場過盛啦

阿諾好勁，長傳99，曲球97，另外死球、短傳、速度、體能、腳力亦有9X，傳球技能全有，根本係年輕碧咸。

我本身主攻中路(80%)，所有閘打咗N場都各自得幾個助攻，唯獨阿諾已經有幾十球助攻，來自部分邊路長傳，部分角球。

你最強已在陣中

你淨係地波傳中？ 傳高波C7都十球頂得入3球 暫時仲有人用助攻閘姐 你睇吓遲啲會點 個個都碧根佩奧爾打閘

抽左1200
法包中兩隻簡迪 一隻lloris
英撚中三隻碧福 dklm
提子中felix concelo bruno
比利時中迪布x2 艾達韋到特
簡迪同迪布就ok 英撚真係掟手掣

基亞連尼 華拉尼 VVD 拉莫斯
而家勉強可以咁樣擺四隻全防守

可以換過黑波
我2個pickford先嬲

高波、45度砍、落底砍、禁區邊地波咩都有
睇情況用唔同方法姐

btw，pes2013終於有比較似樣既補丁

豬隊友

又係硬直

吓 一星期先儲得200金 18蚊雞 儲來幹什麼 日日都有Md 小極都80-160金一日喎，Md又係你得分樂園 打幾場就40金落袋啦應該

我PC Matchday係夜晚11點到4點，每晚打3場Matchday，仲有3場回體，拎40金後就瞓，唔會拎盡80-160金啦

另外，隻game已經推得快，再課就玩得更快，唔洗到年尾已經可以棄game，所以令願慢慢玩，享受儲金抽人建隊嘅過程

原來咁搞笑PC係11:00-4:00 咁亞洲區大部份人都訓哂啦,可能PC版真係會順D .對手咪多數歐美?

Matchday多數南亞、中東
排名賽多數大陸仔

因為人少，所以只要有人就網絡差啲都配畀你，所以係人少更大機會配到Lag嘅對手

另外，PC更大機會遇到lag狗，斷網狗

Matchday送果粒金波抽到普黑麥巴比
照用！照升！

巴西免費抽中zico 算唔算好，同埋祖del piero擺正前定c朗擺正前好，都係免費抽中

c朗 今集正前應該得包皮勁過紅底c朗
不過如果你左翼冇mane 紅底Ronaldinho
應該左翼冇咩比c朗更好嘅人選
zico睇你鍾唔鍾意用classic no.10
我自己唔太鍾意用

永遠企係個死位逗住

好似PC買咗多過一個club edition會冇晒所有IM？

classic 10老馬我用過
係仲後撚過我隻紅韋拉
要用classic 10應該要
自己有能力帶波上去先玩到

但大部分十號球員都係速度體能都差

其實有唔同打法係好事，但三打一有大量空位如果係三個傳統十號就三個都向後跑

無論乜打法都好啦，人多打人少自己向前攝位根本係基本，如果因為加入唔同打法而冇左呢樣野既，我寧願唔好有咩比賽風格，愈搞就愈唔似足球

中咗隻Zico...
Feel3抽兩銀1隻迪波拉...

啱 特別如果打pvp或者legend級單機任
對面迫得好緊 成日見啲classic 10唔上前
跟本揾個人傳都難 同時佢防守又唔係好
一傳失比人打地面反擊佢係後面都唔會守到
我用用下都係用beckham打攻中仲好
反擊有長傳 陣地有遠射
有速有氣有少少防守
後備我都係揀前插型嘅b費

最大問題係ai本身現位又慢又柒，本身已經慢半拍+速度慢既傳統十號基本上就係波皮都掂唔到，反而打cmf好似仲好啲，起碼會企中圈前啲拎波

如果打cmf 防守同身體對抗都唔夠
多數係cmf什至dmf推上打amf
好少amf落得到去打cmf

名宿Rai夠唔夠？

少部份係得
不過cmf dmf大把神獸可以揀
我比較鍾意用哂又黑又硬又快嘅大肉膓

我之前打六星電腦用施素高打cmf仲屈過咩卻奧斯摩迪

又跑得撞得仲要體能好+射門力勁

今個月咁多野送

有無經典球員嘅save

迪布尼

痴線㗎...送祖記曼聯紅卡各3抽？
今日未開game，幾%中到紅卡？

原來都係幾%啲金可以留番星期一抽巴

免費3抽祖記：中咗隻普黑簡迪，啱用！
費林明高傳奇：白必圖

到我好運啦 3抽免運加2抽課 5抽中哂二隻 😅

紅路明尼加勁過C7啦 打正中鋒

3抽銀波

今個月會送2個legend

得迪列治

我個閪ac平時抽人好運滯 但係一年總有一次係五抽中二紅卡 上年就小白 佩奧爾 送另一個legend 係邊個？

尼維特都幾勁

用咗幾場好似麻麻 😅 現時擺佢三攻中 左邊

Nedved上集愛將
超好用

應該比你抽兩次金卡pool

On9仔呀

尼維特打中場中好用，除咗防守、高空波差啲啲，其他通通都有
1. 體能99，全球員最高，再加常駐B狀態，打足90分鐘唔係問題，慳番一個後備名額，體能可以搭救防守能力問題
2. 腳力98，禁區外可以多啲試遠射，而禁區內勁射，除非射正門將，否則頂級門將都唔會救到
3. 左右腳都掂，仲有外部孤線球技能，擺左邊/右邊都得

Get唔到

又用多幾場之後 昅實佢 發覺其實都好用，只不過佢係果種 ：係度果陣唔多覺眼 其實做咗好多野果類

佢在場果陣好多時覺得打多個咁 起到腳都好有威脅

Btw 你好似一開波抽到尼維特？

係啊，起手6紅：美斯、小白、迪比亞路、費托、尼維特、中田英壽
可以啱啱好包辦4312前場中場，中田英壽超級後備

世一轉身

連續兩場踢到個800分、900分落後2、3球就嬲豬斷線棄game，係咪好衰

頭先我有場傳比右閘都係咁 差啲搞到我失球 好撚嬲

我試過轉左三個圈都拎唔到個波

懷疑係Lag導致咁樣 輸入延遲

我單機成日都係咁，通常係撳實r1控波就出事

好明顯係個系統反應慢+判斷錯

在 11 月 12 日到 30 日的活動期間內，手機和主機平台玩家同時也能獲得以下達成各進球數里程碑時的獎勵。

5 千萬 - Black Ball 黑球 x1
1 億 - Black Ball 黑球 x3
1.5 億 - Contract renewal ticket 合約更新票券 x35
2 億 - Level trainer (Big) 等級訓練 (大) x35
2.5 億 - myClub Coin myClub 幣 x350
3.5 億 - Legends: Worldwide Clubs 傳奇球星 x1

入多d 波

佢無指明限咩模式咩比賽，係咪姐係乜鬼嘅入球都計
如果係，容乜易...

My club 喇

只係FF吓
如果總入球得好少，都幾醜樣
不過佢可以自己吹大佢啦

昨晚狂失分嬲嬲地去課抽...
8抽兩張紅冇重複
K社大贈送？？

中左劇本之後竟然係課金

Rich 話課就課

睇嚟今次祖記icon 真係大贈送 好多人都抽幾野就中哂

嚟緊曼聯 利記 拜仁 應該勁難抽

呢三隊咁多球迷難抽都正常

最後一分鐘單刀緊個陣吹完場

聽日只抽拿玻里 羅馬 第一目標 辛尼奧路 高列巴尼 係咁多

隻game課金算平

可能課幾百抽利IM

認住條疑似泰國仔，輸3粒剷傷哂我啲人...
最後一分鐘仲玩斷線

直接去官網舉報啦，然後黑名單

舉報根本廢 大把故意整Lag連線 整斷線

根本就唔可以再用p2p連線方式 ko記為慳錢Server 都無

幾十蚊食餐飯都冇咗啦

姐姐請我食幾餐飯好冇

朗奴高文

一抽中fati

決定都係玩多一年pes2013，等次世代pes2022先轉

又俾多隻big gay 我

自食上到93

抽馬體 出左咬咬 俾我

一抽 爽

擺埋佢落去CB得唔得

Pes整既技術型後衛都好廢

巴里斯、碧根鮑華呢啲，本身控球盤球+走位都好既又全面

係pes就變到控波硬直，傳波ok但接應果個硬直，然後啲自動走位又鳩

我好肯定幾年前既pes冇咁柒，近年愈搞愈冇踢波+遊戲feel，唔知做緊乜咁

或者咁講，如果打ai，入波靠鳩波仲好過組織，有時組織得好地地總有一下幾碼傳波傳撚到離哂譜

朗格拿 比真歷 Big gay(上次中過）

個個都抽巴塞 今期二隻大獎係羅馬 辛尼奧路 拿玻里 高列巴尼 有冇人中咗

真正大獎係疤張fati
不過好難升 升爆仲勁過mane

相信都係手機版撐起曬條數

見到佢50幾級就不了 仲有一堆紅卡未升完

啱
前鋒位其實大把人可以即開即食，除非有愛或者油王，如果唔係無別要花資源升隻Fati

果張勁過哂出左果堆紅卡左翼
應該得將來應該會出嘅紅卡獌c朗有力一戰
聽人講佢左翼加包皮打正前
淨玩放狗戰術已經好屈
不過我都抽唔到加練唔起

之前睇有個Youtuber 升爆左隻普通fati 上到94

家陣應該嬲到爆炸

只要抽唔中就唔會嬲了

唔洗嬲住
慣例：愈後啲卡會愈勁，高1-2點左右，所以大家有排嬲

嬲！
3抽巴塞，想要迪莊、朗格勒
結果：碧基（已有）、基沙文（已有）、艾巴

嬲x2

美斯x2 連埋隻普通版食咗差啲爆...
基士文（又係食

Fati唔中....有金球去到30幾Lv...

唔中Zaniono
又係有金球...

Form 低
同埋Roma/Napoli 其他人唔吸引

嬲x100 抽咗二野羅馬 無辛尼奧路

話時話 Md依家衰到得幾萬分（代表無人打，以前係閑閑哋幾十萬分） 佢提高咗送金 依家中級60金 專業80金

我走去打出面果個 有冇得掛機？

做乜尻人哋唔郁又唔會cut,我唔郁一陣就cut尻我

佢好似呢個星期雙倍金丫麻...
MD真係失分樂園
打排位好地地.. Online杯都好地地..
係唔知點解打親MD就豬油On99好撚易失分

出面好多掛機...

都唔知係咪關用邊間上網事 我用pccw. 你呢

佢地好似用咗Auto Shoot之類的東西...
可能Set咗Auto個R1之類...咁咪等於郁咗？

哦 好景有賣 唔係原裝手掣

都係PCCW...
我覺得應該係啲撚樣出術...
佢又唔係右上角著訊號燈果種Lag機..但成場係Feel到剩係你自己慢半拍...對面又快又順...
真係唔知

又成日遇到啲入完佢波開始Lag機呀，追和又Lag呀果啲...
打機都要出術

Google 吓 lag switch 你就明咩事 ，你睇吓konami叫人做果份問卷 佢哋都知有 故意制做延遲 呢樣問題存在

咩叫出面唔明

係喎未問過你你用邊間上網

有啲泰仔韓仔都好順...
我唔知點講，好似有時我睇住我老公打..
睇你唔覺得有野架喎，佢話豬油慢半拍...我一拎起佢個手制打咗陣就Feel得到....

出面用原裝陣嗰個

搵埋比你睇 lag switch 就係呢舊嘢

DKLM打機打到咁仲有咩意思...

就係一定要贏囉 以我所知鬼仔發明既 佢哋打機最唔輸得 泡菜支那都係 成日發生網上打輸 現實約出嚟隻抽事件 殺埋都有😂

上次答過你啦HKBN 500MB光纖
LAN線連PC

岩岩用送果粒傳奇波抽到金碧咸呀正呀 好勁好用 中場又多一員大將

聽人講玩winning 用hkbn bb100最好 唔知點解

我抽隻摩連迪斯 又多一件要入雪櫃

派路

Box to box Beckham?

金碧咸係絕跡嘅傳中專家
擺CMF就會變成無風格，都唔差，無風格都係一個好風格

都好過我啦 金卡中告魯夫 就超大獎喇

你唔係有隻紅卡啦咩

得起手果6隻紅姐：美斯、小白、迪比亞路、費托、尼維特、中田英壽

金卡就有：碧根鮑華、韋拉、很廢的白必圖、很正的碧咸

想要碧根

係呀同紅卡作用一樣...
我打4213都係擺佢CMF 拍隻VIEIRA兩個起禁區頂攪攪震
最新擺埋隻NEDVED上AMF...
中場NEDVED，BECKHAM，VIEIRA...
三隻都係Box to Box滿場飛效果幾好（BECKHAM擺CMF無風格都係差唔多）

隻碧咸隱藏屬性根本就係BTB

網上面講到施蒙尼個新陣3421好撚勁抽 有冇白老鼠試過？ 我買咗未用

呢三件真係好正 滿場飛又夠體力...唔係開快速壓迫的話可以成場唔換都得

你就好啦 課咁小個中場同我一樣 公平咩

我零課都中場呢三隻啦

你隻韋拉 碧咸金嚟嘅 都唔同，何況你好運啦 送金卡抽中韋拉碧咸 好似我咁抽中古華特 摩連迪斯有撚用

我隻C朗、麥巴比、雲迪克係普黑嚟添
一樣波照入、人照撞
差一兩點其實真係分別不大

唔好玩啦 boot埋邊至1-2點呀

碧咸 尼維特 韋拉 你boot得邊隻你估boot哂全隊咩

韋拉唔boot搶球都勁7點啦 同你講勁1-2點已經唔同啦

我指總評姐

隻VIEIRA課咗好多啦

好似廿次就中？

21
最後唔憤氣課$20中咗

上次癲佬抽極唔中...

今次攪笑，發脾氣諗住課抽點知8抽中哂兩隻

29抽 袋三隻紅卡 點睇都係勁好運生物 仲話課好多 想🍇死人咩

好多架喇
本身諗住唔課架麻
一隻咸爺又一隻C7跟住又一百幾十咁課下課下好似好多咁...

繼續分享吓Gif先...都係MC Matchday...

100coin中Messi

每星期Free抽竟然俾多隻PORBA我夠三隻換佢返來
試下好唔好用先

依家唔好用了 雪咗好耐 莫拉達仲好用

諗唔到有乜想換麻
最想要既包皮 泥馬 都換咗了...
金球時換唔到咪換黑球既佢來玩下囉

咁換佢都無錯既

新手入坑無追post睇點組合球探
玩my club見有legend 球探就抽出左金列卡特

列卡特好呀

點樣多啲導師
個教練合約好似打極電腦都唔夠分續
點樣搞 係咪提我係時間課金買返張教練返黎

導師：每星期嘅電腦盃獎勵、比賽後嘅球探抽垃圾轉導師、GP/金幣抽到無用人後轉導師

如果會用個教練打多於一個模式嘅比賽，啲分都攤開哂，較難滿足到免費續約個分，所以一係一個模式一個教練，一係就每次完約畀GP續

我依家用緊係開頭果隻4312教練，每次續約都只係1500GP，好洗好用

咁我要再課金買隻教練返黎
唔該哂

打多啲比賽，啲教練就會解鎖GP，咁就唔洗金都買到

正評

列卡特勁喎，全能到仆街

我依家每星期大概3-4日打fifa proclub

大概4-5日會hea玩下pes

其實pes真係愈玩愈唔開心

作為二十幾年fans，真係覺得雖然下年轉引擎，但內心完全唔期待、唔睇好

或者咁講，pes同fifa係走唔同路線

pes走既所謂真實足球+真實比賽感覺

fifa就擺明係用整好玩既game既方式去整

我覺得fifa係自己條路線已經係行左80-90%，好多可以做/改善既都做左，如果要再進步，我覺得2022/2023就要轉引擎，但依家冇競爭既情況下，佢又會唔會咁力求上進呢？

pes自2014轉引擎，由2013都幾爽快變到2014唔太順既足球其實係風格上完全相反，所以先導致好多人轉會，但2014既主要敗筆唔係gameplay而係得15%完成度都好意思搶閘放出黎宣傳吹到大一大，出到黎原來屎黎

2015,2016都致力改善盤球控球既質素，其實我記憶中呢兩集都唔太差，都扭到波既，2015玩身位，2016玩假射同skill move

到2017開始就係衰退期，ai開始中劇本，走位又開始閪，仲要連續幾集都係愈更新就愈差，慢慢就成堆問題出哂黎，啲人係咁硬直、傳波射波莫名其妙咁交哂、走死位等等等等

我既感覺係fifa係一隻已完成既作品，而pes由2014-2021全部優點加埋都未必有完成到所謂真實足球既50%

我靜係講龍門，由ps1年代到依家，都有出迎果陣錯路線/封漏成條近柱既問題，但我fifa叫龍門出迎係冇呢個情況，人地個龍門起碼撲救係真實好多，唔會黎黎去去得幾個動作，仲成鳩日撲個波入龍

仲有pes既ai明顯係差過fifa幾班，無論攻防都係勁廢，進攻果陣，後防就mark人，防守果陣就轉換成企翻自己位啲電腦打451個情況就最明顯，由攻轉守果陣三個中堅企定定係大後方，睇住個前鋒慢慢行翻去要波，之後雙防中唔遮線唔回追，加埋就五條友眼定定睇住個電腦前鋒拎波仲可以轉身分埋波

我打fifa打cm，後防得一個人係玩家，其餘都係ai，但ai起碼會出黎mark下人標下波，防守係冇玩家咁叻但起碼對面唔屈速唔屈高係比較難入到波，fifa ai防守積極好多，pes一味包位之後後退，悶到仆街

好多人話，如果pes出pro club應該都會試下，但我覺得除非你11個都係玩家，如果唔係睇住呢啲永遠向反方向走既電腦，一定冇哂癮

我打fifa cm，我上腳就已經要考慮好多野，有冇得直線俾穿、有冇得大斬、點保護個波，就算係夾ai打中場都覺得舒服既，因為佢地白痴唔哂

但pes就仆街喇，第一下要擔心會唔會上唔到腳或者冇反應，第二下就係要估班撚樣電腦會唔會走死位，變左其實打中場唯一要諗既係個波控唔控到，控到就橫傳回傳算數

我諗我好簡單總結下，fifa係無論識唔識踢波都好，玩落個心都冇咁唔舒服，當然識踢波應該會更享受，的確佢都有on9野但起碼説服到自己係足球既一部分

但pes係中唔中劇本都好，個心玩落都好唔舒服，要驚呢樣果樣，識唔識踢波唔重要，因為根本你跟翻佢個入波方程式就易好多，啲咩組織都冇用，個手掣震一震都唔知傳鳩左去邊。仲有球員評分制度、球證吹罰系統、ml國際賽疲勞等等既細節全部係只對玩家不利既，咁叫人點會玩得開心？

以呢個方向去整game，就算有gta咁既1億美金製作費+全版權，我諗隻game都一定唔會好玩

成件事根本唔係引擎問題定唔夠錢，係成個製作組唔熱愛足球甚至唔識足球，又唔熱愛呢隻遊戲，對於以後仲會唔會買pes，我內心真係好有疑問。

冇旋、冇遮擋、冇力、冇改變方向

90分評分既迪基亞判斷錯誤直接撲個波入網

我啲落葉球射左起碼100腳，由60分到90分既龍都射過哂，但就冇一個龍會所謂「判斷錯誤」

邊忽係真實足球我真係r撚爆個頭都唔明

停盤傳射頂，冇一樣真實既

其實都想問下 點解會用死一個陣 winning有咁多個陣

係覺得好用贏到就得定唔想重新適應？

好真實 迪基亞既派膠

全部解晒了

之前買左阿迪達

家陣轉左比爾沙

今屆已經冇膠

我都有用緊比爾沙3331 呢個陣太經典

聽落就係一個陣式，但用唔同嘅球員/進階戰術就可以變成唔同嘅陣式

4312為例：
1. 用靠山DMF，開邊後衛進攻，進攻時就會變成3232
2. 用影子前鋒AMF，兩隻CF擺闊，進攻時就會變成433
3. 將兩隻CMF拉闊，將AMF拉後，可以變成平行442
4. 開假9號，就會變成4321，加兩隻影子前鋒CMF就會變成4141

其實一切都係由當年傳統442演變出嚟，本是同根生，阿彌陀佛

有冇咁多

篤數？

手機版多人過console同pc好多 靠手機版撐起條數

至到幾時? 可能PC版果D神仙打架咪咁多囉

手機玩好難睇者

想問下有無得喺手機開ps4個my club黎抽人或者執隊

無喇

曼聯legend免費3抽中屎高斯

我都係 第1抽就中左
佢勁唔勁

勁
傳、射頂級
一陣抽先！

紫卡卻奧斯應該勁過佢 所以我無抽

免費第一抽竟然出現紅色畫面，飲緊奶都差D噴出黎
朴智星...點解唔係史高斯呢

有冇咩方法可以刷教練？
想要果個教練死都唔出

每日定時更新三次
8am、12pm、4pm
希望無記錯

課金都有折

一日睇足三次 你想要邊個 ？

我之前想要果個刷足一個月先出現一次呀

平好多咩？

8折

南非 3OMF

咪就係我刷足一個月先買到果個 呢個真係好難出現 提提你 我見到果二次都係朝頭早出現

好用？

Terim有個4141 4amf

買完未升teamwork

果個我都有 升完無用過 控球風格 我應該一般

日本最快1000分 大推，佢用得好撚勁 場場最少炒人4-5球，不過人勁用乜都勁 你買到自己領會吓 每個人風格都有啲唔同

坐享其成

係佢啦

宜家有gunes 4231 3amf

有無PC嘅朋友打MC友誼賽
切磋切磋 交流交流

咁難搵人個rookie challenge

頭幾日啲人打哂拎哂而家梗係難搵啦

報告

免金3抽再7抽中Scholes...

啱啱先見到呢個杯

我都係啱啱入坑打
打完拎蘇金保

真係好唔慣pes，上網上未贏過

冇玩一排再玩返 頂尖太弱智 超級又太假
一轉個難度傳腳波比側邊滾地波都啜住要碌勁耐
d動作又蠢左慢左 真係睇見個gameplay就想笑
完全話比你聽 佢既難度就係nerf你既操作 逼你玩d超人90幾分先識正常踢波 英超d一般人都係iq不足唔識踢波的

明明係亨利嚟

我自己換上去啦擺明

但六星冇劇本其實係ok，但六星起碼6成波係劇本

我剩係玩ml 5星悶得制開新save玩6星
頭3場熱身賽都己經feel到唔對路傳波慢左勁多 控甩又多左 最撚衰係經常你組織得好靚入到禁區空哂想射粒波就彈起勁高明明勁細力都唔知佢點樣可以彈成咁下年新引擎個物理仲係咁尻 真係唔鬼買玩到懷疑人生

bf無特價 慳返

Coin 20% off
club edition 33% off
Ps4

無ps4 玩開pc版單機mode
睇埋下week真bf thanksgiving Xmas
無就等新engine版

你係長期威既 我都係3+7左右 食緊穀種

不過史高斯要唔要我無乜所謂 指揮官風格麻麻地啱使

踢果個合作賽真係哂鳩時間
第一場豬隊友，輸波，佢就走埋場
第二場連入兩粒，對面即刻斷線無效比賽
第三場又係豬隊友，踢踢吓對面斷線，計我隊贏，咁就拎到5萬gp
真係無鬼聊哂時間

OK
第四場轉踢Matchday，打個9百幾分，入佢4粒完半場就斷線無效比賽
四場就有兩場係斷線狗，究竟呢隻係咩GAME

好多呢d人

第五場Matchday贏
第六場Matchday遇著個770分，佢全場禁區泊大巴死守打反擊，全場lag到仆街，80分鐘畀我反超，佢斷線強制無效比賽

六場有三場lag機斷線狗
我諗係時候要放棄呢隻game

PS4無呢個問題 出現呢個情況會判我贏 係PC版D人出古惑先會判你輸 ,其實一早知PC多古怪野啦你都 轉嚟PS版囉

電腦版易d出術

Ps4對面熄機當你贏

諗起係隻game入面set左美斯做反攻要員 exactly就係咁既效果好真實

又多過legend

幾時完活動

月尾
12月3日派彩

玩到悶悶哋啦

贏緊一粒85分鐘角球旗戰術有咩問題？？
點解會俾人話狗西屈機

因為係打機 唔係現實 你88分鐘後先咁會好啲，太早做係狗狗地

但又，覺得效果好過後場猜波...

主要都係對面輸唔起

玩左1星期pes ，覺得同fifa最大分別係
拎波個判定有d怪，有時明明覺得拎到又漏走左。
傳波時個人既預備方向嚴格過fifa
好似難d屈速過人

尋晚簽到謝老4做領隊
但佢好低cost

有無 tg 群

Icon我唔抽星仔，金卡俾返我

屌你老母 迪比亞路

HAVERTZ 自食 無爆到 Lv

尼當比利 自食就有爆

中kepa

我都中左

今個pool咪柒抽啦 垃圾pool

Kante
Harvetz
Werner
都好野黎

我3個位都有更好選擇
我留黎抽之後啲pool算

今個星期有謝老四
佢拍韋拉應該今集最強中場
如果想防反就換謝4做列卡特

謝4
巴打邊到睇佢黎緊出咩

我係睇mobile版活動預告
基本果邊出咩呢邊出咩
除左課金送球員果類唔會跟

不過有時會臨時改球員
原本上星期係出傑斯唔係史高斯

終於見到你抽到下欄嘢 我以為冇機會添

我中馬甸尼 不過不失

今日有送legend抽？

有呀 打挑戰盃 贏輸都有得送，要打就快 d人打哂你就好難抽到人

馬甸尼冇記錯咁多集pes都最強中堅

我中迪比亞路
前鋒多到排住隊食做教練
想要韋拉

我中Beckham
本身有99果張未升爆
諗緊好唔好食左佢

想問下食即係轉佢做教練？
自食有得升張卡既上限？

係 但唔會升上限
不過會有一大堆經驗

呢隻金卡咋 上集有紅卡就勁 今集未知會唔會出紅卡 應該唔會 無咗ac 國米，睇升爆能力就一般

中幾次下欄野啦
冇講姐

你要講出嚟等我哋開心下，唔可以淨係報喜不報憂😂

係pesmaster見到有卡
但唔知係咪上年果張

下次下次

我都見到 估計唔會出姐 未肯定 如果唔出咪我著數咗囉

打完抽legend 中迪比亞路
早幾日先抽左祖記版

起碼有得進補你隻紅卡，我上次中摩連迪斯 再上次古華特 二隻都要入雪櫃

即係應該變做經驗黎食

你金卡呢隻係偷獵者定創意中場呀？

金卡係偷獵者
紅卡係創意中場指揮官

又同紅卡重複
第三次

屌呀...
本來諗住打番場刺激比賽拎傳奇波！
點知連到個600分佢即刻就斷線放棄，乜都無做就拎哂獎勵....首勝、傳奇波、分...

咁唔好食啦 偷獵者勁d 自用啦留低

怕撚咗你 驚你炒 完

Fk...古華特

其實圍堵區域來講，側翼圍堵定係中央圍堵好用啲呢？

以4213或4312為例...

其實有時都唔明...
你輸同斷線都係扣分架啦斷來做乜...
斷線仲要跌禮貌評分...
輸咪吸收經驗囉

因為佢哋打又輸，斷又輸，斷就節省時間
禮貌評分作用不大

以前斷線有時會當自己贏 但依家ps4唔會

差一場就上到1200分，又遇到個Lag機狗
輸緊兩粒就整到我Lag到仆街，斷我20連勝，屌你老味
大陸仔Dasao，上年已經舉報+黑名單過你，今年又遇到你條垃圾大陸仔

能成為對手大嘅總帶著愛 我年年都要相遇d仇家一次，然後再block柒佢 下年再嚟 投訴無撚用 慳返啖氣

你有咩證據證明佢整Lag你 所以哂氣

有無人打送傳奇個盃呀 我第二個ac要拎隻人呀 當然比你贏啦

抽極無人呀 快快快

抽到 係咪呢度既人？

1. 剛開波時流暢，畀我入兩粒後就愈黎愈反應延遲，之後簡直變左慢動作
2. 幾次死球後佢都暫停維持幾秒，果幾秒就係佢整Lag既時候
3. 上年羸過佢，佢就斷線無效比賽，上年已經舉報+黑名單過佢
4. 頭先Google過佢個名，百度貼吧有人提過佢：「曝光一只黑牌卡无效狗ID：DaSao.」

哂鳩氣係輸一場，但我可以做既就係舉報+黑名單，有緣就下年再見呢隻垃圾

唔好玩啦 我緊係知佢哋點整Lag連線啦 日日都受害

1呢 ps4版 10個有7個都係咁
2 佢哋按停咪就係調教要幾撚Lag囉 發覺你唔夠Lag仲有抵抗力咪再整勁d你嘆囉 明唔明呀

3整到斷線無效佢都幾勁 已經係專家級

4舉報有用隻game就唔會變到咁多人用呢啲招都唔驚比人封ac啦 根本係konami上年開始轉用p2p做成既，你自己Google’s 吓p2p連線方式同有server 方式有咩分別你就知 懶得睇既我講小小： p2p 雙方直接連線 唔經server 成本極低 幾乎無安全保護（姐係好易整Lag連線 又無事） server： 成本高 但保護強 連線質素有保證 有一方出古惑server會知道 可以採取行動 完

我啱啱用第二個ac 諗住拎隻傳奇 下年可能有着數

抽到呢條友 leonchen45_

佢又係你講既1咁 一落後一粒即禁停 開番feel到Lag左好多 但仲ok,過一陣佢又停 開番更Lag，總之全場大約停咗6-7次左右 每一次停完就升級咁 更Lag，直到最後Lag到呀媽都唔認得 佢先無再停 1-1完場 好彩唔係用主Ac對到佢 佢得400幾分 正常應該唔會抽到佢

Lag同斷網係同一手段，整到Lag到極點就係斷網無效比賽

依家MC啲狗嘅比例太高，之前都5個有1隻係狗，到依家2-3個就有1隻狗，MC算鳩數，轉玩ML喇～

我知 只係好奇 佢自己唔LAG咩?定係根本想攬炒

呢個問題我都想點好耐，會唔會佢真係唔lag

我覺得唔會
據我觀察，整Lag咗我，對比之下：對方進攻輕鬆乒乓波式傳球、對球反應快、防守轉人速度快、防守球員跟上速度亦快
其實唔係佢快，只係佢整Lag咗我之後，我成個game play就變咗-1，甚至-2遊戲速度咁，佢就維持正常速度

就係呢啲成日講既唔知點解慢半拍...

條友咁脆弱既出場5分鐘俾人剷一野就傷

有冇犯規？

剩係俾黃牌

傷左都可以繼續踢架姐

開波5分鐘即傷出入唔返來
咁玻璃既

好少見一下就收皮

起碼打左ml 幾集加埋六、七十季都未見過

對人定對電腦先？

主要係自己球員啲AI走位問題...

防守走位？
對AI我多數推前1格
局佢GK開長波
生波就控個中鋒封中路passing lane
然後㩒正方用電腦迫

對人 中央圍堵好啲 依家多數人打中路強突 三格防線 全體守 中央 積極 8格 緊密

但如果人哋主打邊 433 4213 雙翼鋒 就側翼圍堵好啲 緊密7格以下 二閘唔助攻叮尻佢雙翼 佢已經無咗大半威力

今晚MD又場場豬油既喂
想打多幾場都冇心機
輸球On9波禁區頂控定個波俾人
兩勝一和收工

研究緊兩者既AI走位...
暫時主要用呢個打人...

你呢個setting迫唔到波喎
應該淨係得三個前鋒迫波
然後中場照企返係中場

呢個開頭都有用過吓尼日尼亞個4213，我就覺得阿積士 利華古遜 亞美尼亞🇦🇲國家隊呢三個打人好用d 你可以試吓

呢個技術搭救下暫時還可以...都岩自己打法
之前用高文嫌啲人太過鬆散棄咗
仲搵緊有冇其他4213岩用...

利華個4123成日見到...其他兩個暫時未見..
試下

係 唔係迫又唔係縮後 唔拖唔水難用

要迫波 比爾沙之前嗰三攻中迫力超強 壓到人半場都過唔到都得 後悔賣咗換咗個3331

要迫波一定要打high line
同埋唔可以雙防中

阿積士轉左433 要等下 屬於老是常出現喎 ，亞美尼亞710 小機會見到 佢個陣是這樣的 屬於完全防反

點解import咗個patch之後, master league啲轉會仲未update?

要係game入面禁套用即時更新 patch唔包轉會

thanks ching試下先

其實次序上應該係game入面禁左套用即時更新之後先裝patch
如果唔係會洗走左patch既德甲

又，呢個睇落岩洗但成日都見唔到...

佢施壓防守我麻麻地，之前用過鼻屎佬又係防守好難用...

其實係睇你想要咩效果，呢個4213係比你領先想死守反擊 拖波鐘用 所以施壓防守先好 進階set兩閘唔上 反攻要員兩翼 就會有六條友乖乖企哂禁區頂唔郁 用呢個陣係只會係禁區頂先搶波 搶到即交兩翼屈速 傳中 入就入 唔入再守

我更新完settle咗個問題, 但冇留意德甲
咁我再裝多次個patch就應該得?

唔使啦 我裝完照更新 無乜大影響 罩眼睇係一樣 夏撚辛祖仲係多仔 可能有d零星唔同我唔擔保 不過你開檔之後都係會亂哂有咩所謂
除非你手動執過黎亂哂先要再裝

係咪有師兄係pc版？
今年轉會pc 但Xbox手制同ps4手制都玩唔到
已經係steam入面剔左控制器

屌你老母垃圾Game冇改善！！
入完一粒冷不提防又係啲開波交後大腳屈機西！！！
屌你老母打機打到咁閪狗！！！！

呢隻game係好on9，勁多bug俾人屈入波

成場波都冇乜嘢...
入完佢一粒開波冷不提防就燒鬚
真係好撚On9

始終ai寫得太差，成隻game唔平衡

我當年玩2013果陣，全場對面都冇組織過，一味指人走位之後放直線就單刀

當年就覺得上網玩勁悶勁無聊

而家都係經常遇到

xbox手制應該即插即用唔洗set野架wor
有冇試過其他game個手制係咪正常

開波前就右菇指去控個中堅係指定動作

就係冷不提防
又，有時屈到個位你右菇都冇撚用

就係咁先On9

根本呢隻game就係整到大部分玩家係屈bug入波多過真係用技術

玩到屈Bug真係冇意思...
仲玩來做乜呢不思進取

上面話右菇控定個後防果樣野，十球總有一兩球係防唔到，佢屈岩個位真係追唔到...
頭先被屈真係好不忿...

呢隻game太唔穩定，打技術猜十腳廿腳，可能頭幾腳就系統同你控甩/傳柒左

咁倒不如高波鳩跑最直接

剩係屈Bug先入到波既返去打電腦算吧啦不思進取唔會進步

有好多人贏到就唔理過程

我依家玩pro club啲隊友都係覺得贏鳩波會好過癮，甚至覺得用鳩波黎作為主要入波方式係正常

我有時鬆懈左都係咁

仲有大力角球又係,一時唔記得去封佢就出事

身同感受

老馬走了...

我不屑有呢啲對手，如果面對面打緊我會真係放低個手制同佢講你慢慢屈，十球八球你慢慢入，離場。

當一隻（叫佢做技術主導Game啦）玩到要用屈機手段為主流，而且人人都咁做既話，真係要好好考慮仲值唔值得再買來玩...

佢破左你五連勝呀

3連第四場DKLM

真係，你諗下如果兩邊剩係識屈Bug...
我入完你一球又俾你屈半場斬追唔到...
你入完我又屈你同一招...
到冇用喇就成場都係半場尻斬，亂尻直線不斷互相試探博派膠，咁有乜意思？？

好似N年前Winning咁過半場有個位FullPower射波必入...成場波互相係咁屈...有意思？

FIFA20可以屈角球直接彎入，EA都識得修改...
屌你老母開波後傳一腳斬上去On99企起度睇住單刀入呢啲乜撚嘢唔好同我講係技術係正常...都痴撚線。

跟住就會有啲撚樣出來話人地屈到係人地有技術，你有技術你都可以屈返人乜乜...
就好似我樓上咁講，場場波都係屈來屈去，已經冇哂意思...

而家都係咁，好多時開波啲撚樣就會例牌指定動作咁，半場大尻斬去做一次來試探你，好撚On9...
正正經經唔撚得既

PC版 巴打們用邊個patch多
用smoke patch入完 啲字變哂no string

最撚On9就係你見佢有文有路唔係話冇組織剩係識屈機果啲來架喎，但逢係你入咗佢波或者半場再開波都好啦總係要例牌指定動作咁來試探你 都係果句，正正經經唔撚得既

其實中圈開波傳後之後大腳斬前=單刀入波呢招已經好多年架啦...

由2012我已經見過

根本KONAMI 係完全冇心係GAMEPLAY度發展，一味沉迷係D唔關事既聯賽度拎版權，我要蘇超俄超瑞超泰超呢D黎做乜鬼，倒不如搞下個GAMEPLAY仲實際，再唔係，屌你整下個吹罰系統都好呀大佬

到最後就係乜都冇，然後集集加少少少少野就水鳩你買

我唔知PES 出左兩個月以黎調整過GAMEPLAY幾多次啦，但FIFA 好似已經去到1.07版本，又FIX BUG又搞GAMEPLAY

我始終都係果句，兩個GAME廠既最大差距係一間條路由頭到尾都係開左個好靚好堂皇既頭，但係從來冇行落去，另一個GAME廠係開左個好正常既頭，然後正常咁行落去

PES從來潛力都係好大，但佢一直唔發展，一味係度J 球星真樣，FIFA其實我覺得GAMEPLAY已經頂到好盡，但手感就係好過PES，靜係比較少撻Q呢D仆街野已經贏哂

大佬PES講緊接應個普通橫出波，你無論前柱定尾柱，一場幾次幾碼大大個空門都可以射唔撚中個龍，然後轉個頭俾人屈世界波輸，咁有咩好玩？下下射波傳波去到最關鍵果下就無啦啦撻哂Q，再唔係就無啦啦拗腰，喂大佬我真係咁想踢波就落街踢啦，洗唔洗拎住個手掣呀，你仲要整到D人仔勁硬勁慢，都唔知想我地D玩家點，仲要盤球同埋SKILL MOVE都唔太順既，我自己真係覺得好難適應囉

大佬，其實我都未講AI 走位ON9到震呀........唉！

我己經唔會再指意足球game會係一隻競技game
兩家都係垃圾 fifa己經走火入魔 ut炒股多過踢波 其他mode食屎啦你gameplay花式溜冰鬥chok技
pes就根本成隻game都未整好d物理同動作根本唔係運動game級數要認真打機就唔好玩足球 盞犯賤 槍game lol人地電競搞到咁專業 足球game根本笑話

試左了 但玩pes就無反應

開波傳後大腳...
開咗波之後都叫正常Man Mark丫，你老母開波幾秒你班撚樣就唔撚識Mark人，全撚部企撚哂起度睇住有個人長驅直進走入來仲On99得個望字...根本就唔撚合理...
呢個根本係要Fix既項目來...
一隻Game有Bug你唔去Fix，你隻Game同你既玩家就唔會進步，不思進取既玩家/被屈既玩家好快就會玩到悶... 隻Game俾你知道哂有邊啲Bug可以屈人，有啲被屈到無能為力又同一招數屈撚返人，係個Loop來，Loop撚到悶就流失...
Okay...K社你永遠都係爬唔返上來...

送美斯

11月29日是我們的合作球會FC Barcelona的成立紀念日。

FC Barcelona成績驚人，不但在本地聯賽26次奪冠，也是首間達成歐陸三冠王霸業的西班牙球會。
為慶祝該紀念日，所有玩家將會獲得能夠簽下L. MESSI的特級經紀人。

此外，幾天後你還可獲得可用於myClub的FC Barcelona經典球衣。
不要錯過引入這名頂尖人才的機會！

你見pes都學fifa整個假ut就知咩事加埋手遊食兩水
根本佢就知班玩家中意抽野 賭徒心態 越希有就越自high
整下個卡面改高下數值就有錢賺 狗衝送錢
gta rdr2 gow喱d神作腳踏實地就算十年後都依然唔會out
兩隻垃圾足球game一個引擎用幾年 換下波衫更新下真樣名單數值又4舊課金再幾千

雖然啲後衛膠，一開波唔守人
教大家一個設置，可以幫到手（都要配合提早手控中堅），仲大大減少整體失球：
進階戰術>緊迫防守，設定敵隊前鋒
效果：被設定果個球員身邊嘅防守球員會特別注意&跟防佢。
好過set盯人，如果set盯人，對面轉一轉陣式，或者用吓換位戰術，你成個防線就會拉亂哂
緊迫防守：單前鋒就set單前鋒，雙前鋒就set雙前鋒，3前鋒就set正前鋒

唔爭在派埋馬納當拿紀念啦
btw 依加派幾多野都好 d人都一早齊腳 冇咩作用

係整唔係問題呀屌你關注下個Game Play丫...
果啲吹罰系統又世界級，我越位果個企起越位位冇去拎波，後面有個衝緊上去拎到架喇睇住，屌你老母吹尻你...（Fifa唔會）
咁即係點姐又愛又恨

唉真係諗起就把鬼火！！！！
成場拉鋸終於入到波，頭都未轉完就屌你老母俾人即時開波屈返球，果下真係成個人彈撚起！！！！！

早兩日專登買左巴塞version拎小花

真係sosad

不過巴塞version果隻小花好似勁好多

喺手機板見到今日無老4 抽

抽起左

奧雲 沙比 費托

呢隻美欺上唔上到99

紅底食黃底/紫底 會唔會有加倍效果

抽左一野 出左阿諾俾我

唔抽了

你地中重覆會唔會用黎換卡
用3張oblak換左張vvd唔知有無柒到

哭能左 上網同人打
2勝1和2負

有渣古抽 最想中渣古

屌佢老母 講起渣古
岩岩比渣古梅開二度贏2比1
哭能左

渣古全game第3勁前鋒來

一係自食升lv 一係換既姐 唔用留黎做乜

我成日有用 不過貼身效果無叮人咁貼，但叮人好似你咁講 對家一轉陣會亂

打個飛機下吓火

都唔知係臨時抽起定根本就無

Done

終於出來了！！！！

你有冇諗過k社根本好安於本位

根本已經將pes定義左做情懷作，而唔係fifa既競爭對手

龍留幾個夠用啦
能力都係咁上下

條防線又後又緊密好似幾好

睇下出年轉新引擎會唔會進取啲啦

我個人完全冇期望

咁快等到 你係威既

不過我呢排都無用佢了

今集如果主要玩ML PC同PS4 game play有無分別?
如果PC用patch會唔會影響廣東話評術?

兩樣都no

d機率咁既
5隻都係奧雲

自食fatfat

唔該晒
咁買電腦版

奧雲難出 你咁搞笑出哂佢 抽咗幾多？我16抽無紅一黑

Black Friday 入咗pes
做完patch都發現無Reid Hummel 樣
係咪無得搞

ps4冇得裝球員樣 原版冇真樣就冇真樣

講漏一樣嘢，好緊要

防守對手開波大腳放過頭波，除咗set緊迫防守、預先手控中堅，仲要㩒實正方鍵要電腦隊友去搶波/封波，我就係咁防，一係畀我前鋒搶/封到，一係畀我中堅頂哂

即是：
1. 開波前，右菇指去手控中堅
2. 球証吹雞開波時，即刻：㩒實正方+手控中堅邊後退邊mark前鋒

十幾抽2個owen, torres/xabi各一

原來YouTube有一堆片教人點樣屈機
屌你On9當有趣

老老實實，除咗紅卡金卡隊、lag狗，我都唔覺其他有咩係屈機

又老實丫，你剩係得呢個方法先可以屈到個入球返來，仲呃自己咁樣唔算屈，仲玩來有咩意思？

有冇玩過N年前唔記得Winning幾？過半場線斜斜地Fullpower必入...
係呀入到呀，咁點？有咩意思？

以我理解...
紅卡金卡隊果種屈機係人地用錢堆砌出來...
同屈速，屈身高之類屬於球員個人能力值，你可以話佢叫屈能力值...

而果啲咩半場大腳，角球彎入，半場必入果啲係遊戲漏洞上的屈機，兩樣野來。

吓 負碌到咁 十幾抽4隻

我邊有

唔係你
我只係咁講

我果啲全部靚入波㗎

我睇個Youtuber 抽左60幾次 先得兩個icon

無入國家隊 就無

唉總之就冇眼睇...

又，一堆教人點去屈機片入面終於搵到個正常既...

網絡對戰係咁架啦 你唔係痴心妄想會有人慢慢地同你跟足現實咁踢波呀
打機咋 一隻game黎架咋 為左贏有咩做唔出
將現實一場90mins既比賽濃縮落一場10mins左右既game到
先唔好講咩有冇bug 屈唔屈bug呢d 本來就唔會真實
足球game既人對人幾時有真實過
無論fifa定pes 集集都有屈機招 係 隻game係整得唔好
但人既貪念都係根源 為左贏不擇手段

只可以講當係競技game你就輸了
連d比賽都唔精彩普通玩家又點會有趣兩家垃圾都係競技界笑話 連d pro都屌就唔係玩家技術問題咁簡單
一日做唔到公平講乜都假 兩者同實力就要睇邊面有系統出術 再加埋pes本身就廢未撚整好 好多時都睇到佢個物理同ai係bug到壞撚左 平常心要黎hea下玩都會比佢d低能野激親 認真玩咪只係犯賤我敢講pes係我人生中玩到最嬲既game 同人玩仲衰 d人好撚輸打贏要又無品邊有體育精神架

我都知只係Game...
但成件事唔知點講唔識講...
你對住34百分又係咁，67百分又係咁，8百分樓上又係咁...
成個遊戲體驗變得好差...
即係無論咁野Game都係，你好努力咁搵到個缺口去入球去打低對手去拎分，頭都未轉完對面同你講喂你攪咁耐做乜姐，你睇下一個Bug咪攪掂你囉...去到大家鬥Bug咁仲有乜意思？

個感覺係...

咁或者真係我太執著個問題啦
唔玩冇事。好似係...

你張gif直頭外掛黎一開波就完場足球game又未去到咁差
不過總之足球game既人vs人從來都冇真實過
集集都有屈招 遊戲始終都係遊戲 做唔到完全平衡
只要稍為有1招半招屈機野比玩家發掘到 人既貪念始終都會爆出黎
就算你唔用 對面都會用 久而久之d人都係會跟風用
有唔少人可能當初都係同你一樣想合理咁踢下波唔想屈服係屈招之下
但玩耐左 對得多屈招 都開始心淡 咪玩埋一份囉
唯一可以做就係同到堆志同道合既人對戰
例如外國有d人係玩全手動 久唔久約埋一齊對戰 大家都係合理咁慢慢踢

又唔洗唔玩既只不過足球game對戰個生態會係咁樣姐
一直都係咁 將來都係咁

紅色皇子真係好屈
而家升到level 23 已經96 又快又射得凖 身位頭鎚控球都中上
反正沙比除左長傳其他都好麻麻

下個月im （未confirm)

Lampard/cech
Gascoigne/vdv/Keane
路明尼加/beckenbauer/mattaus
卡斯拿斯/beckham/guti

唔太吸引

你又如何想像到，一個4百幾分嘅人，都係一個斷網狗呢？
呢隻game真係狗多過人

請問一下有冇得自訂比賽個足球架

利申:啱啱入手

開波前 一般設定 有得揀足球

master league係冇？ 我見佢灰咗

有d聯賽有佢既官方足球 咁你冇得轉

我頭130抽2 icon
之後40抽5 icon

課長

路明尼加都唔吸引？

6百幾都見過

有金卡
想要Beckenbauer...

又有金卡 送抽中？

第一張打傳奇送果張抽中...

係威既🍇🍇 覺得勁唔勁

OK呀都真係幾屈

都算好運，手上啲金卡冇重覆又幾好用咁...
路明，老馬，雪糕，Romario，Pirlo，金寶，星仔...

你幾時唔好運過 呢度都有4隻好野

如果非官方聯賽可以去edit果度揀翻個聯賽黎set

即係英超我就可以自訂？

btw唔該你我試吓先

可以

想問下點解成日接傳波用R2漏波轉身時俾人㩒低
仲要無foul

隻game應該set左某d碰撞動作唔會計foul r2漏波轉身係其中一樣
呢招幾屈 比你係咁屈又搏到foul咪無敵
正常你禁得岩時機 應該唔會比人整低 多數係你太早禁又或者當時個球員位置唔岩用呢招

認同

3/12 送3個legend

再送

送幾多傳奇畀你都好，一樣搞唔掂lag狗、斷線狗，通街都係狗

lag狗 斷線狗其實唔係打機
都打得唔享受

上pes master睇，原來有成66個legend
希望唔好中重覆，最想要老馬同細哨

打電腦杯送2個legend

Figo...Morientes...

Rivaldo

PArk ji sing

Rivaldo上次先中完

中田英壽

小白 同卡路士，但我有佢地icon

識玩一定係星期四 一次過開晒

終於開心了😃

細哨 雲達華治 細哨第二次中 又有icon,雲達華治又可以同 摩連迪斯 古華特 白必圖一齊入雪櫃

屌你咩

古華特 真係用唔掂

點解有66個 我都可以中兩隻細哨兩隻艾沙雲

摩連迪斯 古華特都話撞得頂得
利華度真係把鬼
話晒都世足... 可以咁廢

又中迪比亞路
加多隻栢金

cls 我得5隻legend咁都重覆

今代MC咩事狂送傳奇
通街隊隊都係傳奇隊，啲精選變哂倉貨

屌你老味 你對手龍門MVP7.5分代表咩 痴撚線 咁樣輸咗1-0

算好啦，頭先打撚咗一場就棄撚咗Game...
對著個On9仔Lag機撚一拎波就Lag撚到唔想打...
俾佢負碌入一球仲要懶型龍門玩R3...
最低能係俾我拎到
跟住又Lag，Lag到我掉低個手制...

所以...點會值得課金玩

仆街
又抽到隻金碧咸，自己食自己+6隻4000經導師=28752經，結果爆14倍=40萬經

即滿lv30，都仲淨27萬經浪費

今日棄完 聽日繼續玩

技能廢，能力廢，比賽風格又廢，全廢

想問下master league 個release clause 係咪好多時想唔set或者set高啲就唔肯轉會 因為唔想白養人又要賣 同埋重生一般最早幾時出現 第一季冬天就會有？ 唔該🙇🙇🙇

前日中左細哨

第二季先有重生

前後中過二隻金細哨 做哂肥料

今日好似有大update

有咩 無通告嘅

想玩多蒙特,有冇patch??

送3張legend 中
尼維特，卡斯拿斯，白必圖

又入雪櫃

尼維特 好似勁

哭撚左

皮里斯 中村俊輔 d.law

我又係 尼維特 白必圖

多明尼加 巳經有icon

之後又黎多個古華特 重複

得細哨 正少少

古列治、沙維、細哨
正呀
睇黎我都係巴塞命...差隻佩奧爾就經典巴塞隊

尼維特可以用
不過新果堆icon cm全部勁好多
抽到可以換 過兩星期有馬圖斯抽

INIESTA
中村
AESHAVIN

迪比亞路 蘇金寶 羅馬尼奧 三隻都重複

你咁多傅奇 好難唔重複㗎喎

Vdv figo Ono

哇 中頭獎喎師兄

點會 大把我都無啦 羅馬尼奧抽中第二次 細哨又係

想要告魯夫 碧根 咁難既

Beckenbauer 其實用來打閘定打中堅
同埋想問下卡富 同卡路士好唔好用
本身用緊艾巴 阿諾同雲比沙加

碧鮑最好打防中，如果有好防中就打中堅，如果有好中堅就打右閘
通常防中都有唔少好選擇，無論傳奇定精選，右閘都係，最缺既係中堅位，所以我都係用緊佢打中堅

頂波會唔會好廢 我見佢得181
防中我用紅韋拉 右閘阿諾
中堅得vvd同big gay

同我一樣，我都係防中韋拉、右閘阿諾，中堅有雲迪克、碧基。
之前係碧鮑+碧基
換到雲迪克之後就碧鮑+雲迪克，碧基後備
抽到蘇金寶之後就碧鮑+蘇金寶，雲迪克後備

碧鮑防守好，速度快，控傳勁
主流進攻都係速度型前鋒、地面地波，你驚中堅跑得慢，好過驚中堅唔夠高

咁又係 今集我感覺vvd高空波好唔穩
補防又柒 成日靠韋拉補返佢個位先守到
閘巴打有冇用過卡路士同卡富
我左閘用艾巴好似廢廢地
右閘應該阿諾勁過卡富？

右閘阿諾第一唔洗講
左閘我有戴維斯、艾巴、捷維爾、泰亞尼，邊個有態就用邊個

卡路士用得過，不過係攻強守弱，開「邊後衛進攻」可以最大發揮佢既進攻能力，不過你要考慮佢岩唔岩你球隊戰術同踢法。
卡富都可以用，能力平均，勝在體能99，建議做阿諾後備，阿諾無態就上佢。
傳奇閘極少，所以都一定值得升

阿諾我係96果張
用落覺得啲斬波好屈
但守就一般
左閘我係昝泰亞尼 艾巴同埋卡路士
用落艾巴同t仔守都好弱